召喚痴線西(129) 請善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Qundefineding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

有咩KOL專呃follower錢？

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似]
mark up24倍賣hk$1396
被發現後指有壞心腸的人來鬧事
其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)

（淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃

要追擊就追擊啲藍絲）

Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang
Pumpkinjenn Pkj
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹，
元朗831事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊
黃YouTuber一出片就post上黎share啦

lm

LM

上回提要：

家樂仔ig shop mark up 好多
柒頭屎盆敷4秒面膜
落選港姐
賣相雞

仲有希哥同肥蛙拍拖期間多次偷食

On

好似藍屍Jade

食觀眾先最可恥
肥蛙啲觀眾好細個分分鐘衰十一

廢青安靚啲

廢青安靚好多
眼大鼻高嘴細 條眉又靚皮膚又好
完全唔係同一個水平

佢都出呢啲食落肚嘅嘢
又想呃人
係咪諗住用嚟做傳銷？？？

死啦⋯又邊位

好早期玩ig個堆
CTY自從個波大左搞咩呢

想問下黃安係做咩做到咁有錢

冇人知 佢唔會答 答親都係幫呀伯打飛機個啲on9答案

嘩 變左臉喎
原來今次依個我識 我細細個就聽過佢個名

當佢講事實啦

著到好奇怪

上身好似大肚咁 下身又好似無著褲

佢地又識咖咩

Spoon又repost返條片，依然都係冇del到面膜果part

咁改咗啲咩

人無恥便無敵
唔該班死蠢唔好再幫襯呢隻臭雞
落選黨姐蔡嘉欣自己平時就用Chanel Hermes
自己就賣A貨袋
從來無見過佢用自己賣既袋
幫襯佢變相畀錢佢換手袋 你自己就用A貨
仲要賣$599 食水深到仆街

佢一路都冇del到 之前private咗依家public翻
應該淨係改咗封面張相

都假得幾明顯... 以為啲高仿

Jm9彈出彈入

佢有話佢賣個個係Dior Bobby?

佢仲要無恥到係個live度話個袋條帶好靚
係真皮 真佢老尾咩
我買返個dior就真皮喇

法國cheriew想點好耐未見過mk到咁既人

個袋擺到明係抄款喇

點解加左filter都可以咁柒

599我不如買個高仿袋
起碼有個假logo

咪係 買嗰班正一豬兜黎
咩出街一定畀識名牌既人笑
真係買高仿都無咁嬲

350729
大家比啲力繼續dislike啊

搬翻上個post啲嘢過黎等多啲人知佢啲衰嘢

佢最見得人果份工係dermes做脫毛
之後開左醫美診所
跟住話賣左間鋪比人
頂手費我估唔少

人血饅頭支持得嘅都唔方好 幫手disliked!

4秒敷mask 咁都要呃LM

個藍絲AYUK又扮無事出返嚟，YouTube出咗兩條新片，like數大比數拋離dislike呀

各位痴線西快啲做嘢!!!!!!!!

你cap得唔夠柒

幾撚造作先會對住個鏡頭打喊露

佢連訓醒起身都拍 唔出奇喇

瞓左冇睇 呢條友衰咩
之前覺得佢design 得幾靚follow左佢ig

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(13)

佢個髮線咩事，勁禿

本身知佢邊個但完全認唔到

Thanks 絲打
我講得衰 我想講圈住個條仔

唔好唔記得仲有拍片喊

屌

布丁頭係咪咩勞特徵？

工人姐姐同親戚朋友video call

你個cm笑撚到我

想一巴打死佢

條友真係好假好嘔心 大佬呀交戲都交足啲呀好冇？

好嘔心

好撚樣衰
咁柒唔好咁自戀啦好嘛
睇到都覺得尷尬
靚女就話姐
打個喊露都唔知係咪真

佢間舖頭啲衫
就算係佢自己都着到好似淘寶貨咁
好cheap咁
而佢自己IG係好少着佢自己間舖頭啲衫

懷疑呢個大陸妹係弱鳩智，四圍唔戴口罩，留名睇佢中武肺

支那
今時今日仲有人帶個口罩喺下爬真係冇腦

碌碌下youtube發現到個印度youtuber講廣東話超級流利 仲要係黃share下

勁做作

Dislike

啲手指又粗又肥 落完filter都唔覺整得靚

又係期間限定朋友喺韓國明明杯到出晒面

最後果段好假

真係fd嘅就唔會依家先一齊拍翻片啦兜得幾夾硬

「小花！...hi」
「hi」

唔好呀！
你一巴打死佢咁我咪冇得打？

形容得好貼切～～大笑左

我見到都想講
佢點會唔知個袋係抄dior呀
根本特登賣俾d妹妹呃人錢
係呀 自己唔高唔用
你唔用下自己店d袋？
賺埋自己就買靚袋

Dislike咗！

有睇隔離指甲po都知佢講個間kyla係伏野

完全唔明有咩好笑

隔住個mon都feel到佢未刷牙

隔住個mon都覺得好臭

似係聞下自己個口臭唔臭多過打喊露唔洗聞啦 你個口臭過屎啊 屎盤 幾時可以收皮

笑撚死mk妹寜舍多柒野

同ig啲相差咁遠唔講唔知係佢

Who

Hahaha仲以為佢哋係少有既mk幸福家庭
話說，KT Lau係咪同過蘇美欣一齊？

啲人話係蘇淼淼 我都唔肯定 唔同樣但紋身match

好似冇 不過佢個圈子不嬲交換食
佢d fd都有食過個una啦 之後kt又要同佢結婚生仔
una生左個女冇耐都試過冇啦啦唔見咗人 原來偷雞去左澳門

Lm

Who?

想知邊個post

屎盤個鼻.....係咪有啲唔同咗

唔洗覺 佢啲耳環係淘寶貨

係佢嚟啦 姓蘇 條褲 紋身同車都match

個額頭同雙眼皮
btw 咁快有新仔

想睇佢以前個女朋友ysl

Btw睇唔出una係啲咁嘅人真係捨得掉低個女.. 想知點解佢同蘇淼黃安嗌交btw Una同ktlau真係幾襯

以前塊面有啲baby fat都叫可愛
做左倫敦金同傳銷後整容整到成隻支那雞咁
sor係度講過氣mk妹

但生出嚟兩個五官都好精緻

以前啲MK而家個個扮晒上流人士 香港真係厚面皮會發達 做埋啲倫敦金啊傳銷都可以咁樣

Sunny 新片試食黃店月餅如果認真啲啲就好 例如分兩日咁試

電話卡得返幾日都拎出黎賣

Una又咪倫敦雞
依加d人好識包裝自己嫁
所以除左名星 d所謂嘅kol都信唔過 應該係話 網絡嘅野都信唔過

魚嬸話拍條片教大家20日減10磅
同時訂左舊五花腩整叉燒
期待期待

蘇女

一胎重60磅 差唔多30kg
成日話隻腳負荷唔到唔做運動
係咁食肥野之後又飲代餐減
琴日人地話代餐好易反彈 佢態度差到
係減到佢就唔會減左十幾磅 停左代餐又肥番而家再減啦

睇相好似好靚女XD
利申有幫襯

原來仲有人養貓唔裝窗網
借呢到講聲「唔該裝好窗網先養貓」
Cls以為唔開窗就得？
「領養代替購買thx」

我見個養貓朋友屋企淨係裝會開嗰幾隻窗
其他無裝既窗佢地唔會開
咁樣貓義工係咪都唔會比？
不過睇樓上張相2隻窗都無裝

唔睇名認唔到係cty
到佢都出自己brand佢地真係咁好搵

同魚嬸say個hi先
無記錯佢之前mon post好貼
無可否認你打理得頭家好好
但成日見你勁自大咁幫自己打飛機真係好令人反感啊

係fb 碌過佢覺得佢幾搞笑，原來係黃㗎，即刻sub youtube 先

XD係做乜鳩

頂 慣咗手勢
sorry

但佢地個女幾靚

因為化妝品同護膚品成本真係好低
最難係花時間掉錢係研究formula
但如果直接搵廠 佢地有基本野既formula 咁就冇咁難
只要佢地掉舊錢做足宣傳同包裝就得

而且化妝品護膚品
一樣既原材料 都有唔同grade 有幾多真係比到最好既你
所以點解外國有cosmetics science 呢啲科讀
同埋人地有lab做產品研究
唔少牌子都係搵同一間lab唔同team e.g. jerffree star同 Kat v don 都係同一間lab

諗下香港有幾多個有能力做到呢啲
咁佢地啲products 係點黎 點整?

已岀

我朋友都係全屋冇裝
佢話因為唔開窗
但我覺得為咗安全點都係裝咗較好？

隔離個條女都係大陸妹

Birdbirdshop個model? 最尾嗰張先認到係佢
而家唔係仲要公眾地方規定戴口罩咩
呢d自私仆街要死就自己死埋一邊唔好累
一係死返上大陸避疫啦 上面咁「安全」

外國個個都冇裝 但d貓又唔會跳樓 好神奇

跳咗你唔知姐

食到人哋唔反胃

同意絲打講法，咩幾蚊已經整到枝唇膏/一盒眼影

唔好介意條片有啲長同係簡體字
睇完真係唔敢買來歷不明嘅化妝品護膚品（包括冇信譽ig代購同唔知咩牌子嘅護膚品）

我數學唔太好
再有咗重多60磅就直逼200磅
即係宜家140磅
再減返第一胎重咗果60磅
即係未有之前得80磅
呃邊個呀想

睇來魚嬸未生之前已經好鐘意呃自己短期減磅
依條片就兩隻手都甩鉸所以做唔到運動
要食奶粉減肥
宜家就水9人食代餐

咁佢生完有瘦返既
但想講就咁用代餐會瘦得好快
但一唔食反彈只會仲勁
除非你有準備食足一世代餐既打算
唔係既話都係乖乖均衡飲食做運動
咪誤導人啦魚嬸

我當唔會搵假廠 用不明材料
本身呢啲原材料都唔貴 (當然都要睇咩 但平既透明質酸嗰類 平既冇咁高grade既好平)
同埋同時加左好多化學品去令到個product 有理想既質地 (e.g. 潤身化妝水嗰種黏稠感)
又充撐下場面唔洗咁多active ingredients

香港好似唔多呢類生產既廠同lab
好似好多年前 雨僑有做product
人地日本水 有日本檢定cert
或者外國搵專業化妝品lab做testing
講出黎起碼可信啲

近呢幾年勁多大陸brand扮日本野
一陣yaki個fd(唔記得 開美容院嗰個)
由代理不明來歷google唔到既牌子
到話佢自己做products
都唔明點解有咁多人去買咁癲

我一路睇，一路皺眉睇到都唔想食

佢反胃果個樣

香港啲風氣係咁，其實正常食三餐（營養均衡少啲食肥仔嘢）加做運動，總有一日會瘦，但好多人寧願食酵素、代餐、斷食、食得勁少都唔肯正正常常減肥又唔係話要影相、結婚啲大日子，你咁樣減法一回復正常仲會反彈得仲勁

直頭鐘意燒肉燒到自己種菜黎包嘅
真心唔覺減到

好同意你個講法
我身邊啲朋友由我識佢哋到依家成日都話要減肥
但又唔做運動又食啲好肥膩嘅野
一到咗要減肥嘅日子 就食埋啲減肥藥 仲話食減肥藥之後食少咗野 所以瘦咗
講真身體吸收少咗能力 或多或少都會瘦
但咁樣健康咩講都講唔聽...
真係好想一巴煎落去 com醒佢哋

你又知外國住高層既無裝？
你又知外國d 貓唔會跳樓？

有時真係唔係想抽稱佢D英文
但佢D英文係中一程度睇都一睇就知有咩問題

以為林夏薇

好心佢唔好再打英文啦 啲錯多到cap唔切

靠斷食減肥其實好似無咩問題

其實係有，外國都有研究做168斷食有咩後遺症，你有興趣可以去google搵下

如果你係本身身體有需求（例如你夜食飯就會肚好脹，所以夜晚基本上唔食嘢），我覺得冇問題，但純依賴斷食減肥而又用錯方法就會有問題

一日有成8個鐘可以食野都唔夠咩
反而覺宜家d人食得太多

同意 佢以前中學有少少baby fat果陣真係幾cute
依家係成個人妖咁啲filter開勁重
仲成日好proud of自己得34,35kg
心諗個人乾到咁 應該好快停經
依張相我一睇以為咁有自知知明呀 知自己個樣膠後來先知塑膠姐妹係有第個意思

btw佢賣減肥藥就真係賣到fat fat啦
同佢條仔成個支那暴發戶咁成日去掃名牌
好撚肉酸

佢係左邊果個

想知佢副con直徑幾mm
大到好似人哋p圖㩒咗好多下大眼咁咩事

以為生咗仔女之後條女會收心養性
Btw 條仔都幾有責任感 算係咁啦 決定養大兩個仔女

咁條女本身都係靚女黎嘅
Kt又唔差 所以老豆老母基因強大生到仔女都靚 希望個女唔好似佢老母咁啦

呃ki同藍jade咁fd既

個軟飯王瘦到好似患左重病咁款

港豬藍屍幾時死？

認左好耐先靠Minnie 認到藍jade

Hi 我以為真係靚女黎 原來係公

佢而家個樣真係好恐怖 皮包骨咁
記得佢之前ig開問答 話自己無整容

我覺得都幾得意

可惜媽媽唔要佢地

佢地都唔係第一次啦
好似個仔未出世嗰陣已經鬧過一次大交 次次都係要比全世界知

Hi店主

記得 又係mk妹打長文
其實林紫櫻基因都唔係真係咁好

兩個細路目前為止係幾可愛既

下見樓上話識真人想八卦下姐 店咩主

屌 諗起之前呃ki賣果啲減肥餅當正餐 都痴撚線

記得好耐之前呢條女做倫敦金呃人錢比人剃光頭
然後扮生Cancer博同情

屌我都想講好耐 10 蚊貨仔買70蚊 但佢又係黃店

黃店唔係免死金牌

之前我買咗一條佢賣$78 既
手鍊 然後淘寶先賣10 蚊 但見佢又落蘋果廣告 又捐錢落721 我都覺得算係咁既

真係唔要面 覺得自己個仔似玄彬
唔好侮辱我男神喇屌

仲俾人女女女啊嘛 好似呃左人幾百萬 同埋條女之後有俾人包過

呢張好細個 好似16 17歲 佢老母都靚女嘅 佢16果陣打針打到下巴好尖

好想睇Dion點回應

已經唔計佢啲貨係公認食水深
黃店但又賣淘寶
呢個係最理解唔到

咩比人輪姦個啲係堅定流

成波加Alfred 都講到咁
真係狗也不屌

第一張中国惠州

係咩驅使到kt會同依個女人一齊

絲眼利 我特登cap既
佢其實似大陸出世 硬係覺得佢有陣大陸味
而且佢普通話好好 同以前條仔成日返大陸

呢個正常應該

Agger 明明住公屋但成身名牌

小魔怪

好想打柒佢

記得嗰陣fb有人開group狙擊佢 仲突登去埋醫院問有冇呢個人

題外話有呢個人都好醫院都唔會答佢

想問呢間有咩問題sorry未聽過
利申有睇過 無follow無買過

愈係窮就要用物質滿足自己

呢間野食水深到淨係講小ck短銀包，其他店先賣～$250，新加坡門市都係$200多少少，佢賣$380

喺淘寶買$0.5一個嘅滴膠框 加啲配件
變做$50一對嘅耳環

G那人真係有樣睇

你打電話比隻貓問過？

唔出奇 個格都似

唔係幫班kol講好說話

一直都有食日本牌子的代餐減肥 減左20磅 都冇反彈返
不過真係要忍口忍得好緊要 同埋間接改埋飲食習慣
日日都飲代餐過活 而且唔會大魚大肉先可以減到

依家體重減到某個位停左 但理想係要再減多10磅 得返做運動呢個方法可以揀

食代餐就要改飲食習慣我覺得正常
條友咁食法 根本冇乜啲點減少每日攝取的能量同脂肪 點會唔肥唔反彈

咁又唔洗驚
Nmd 條帶係有英文有日文
有啲係一對都英
有啲一對都日文
一邊日文一邊英文都有嘅
因為係 random
帶番頭盔先 對鞋係咪真我唔知 無幫襯過

成日
成日覺得佢個口收唔埋你棚牙
Btw tag曬全身著嘅牌子名岀嚟好7

一啲都唔似囉
剪到個仔個頭成個大陸仔咁原來係想扮人地個仔
真係痴線西

咁都要R下人地啲名氣

show item名都話呀
普通ootd tag brand page做乜鳩

桃貴個頭有layers佢個仔個頭塌曬咁都話似

其實代餐係冇問題，冇反彈係因為keep住食，只要另外嗰2餐同平時攝取嘅kcal一樣，就唔會反彈。

舉個舉子，有條友平時乜春都食食足2000kcal，佢其中一餐轉代餐，就變咗大概攝取1600kcal一日。3500kcal=0.5lb脂肪，所以食代餐係可以減肥，大概一星期減0.5lb係叫正常，減得多過0.5lb係出哂事。

一段時間之後，身體就會習慣咗1600kcal，同時降低基礎代謝率，就會出現減肥平台期，好似你咁。
加上呢種食代餐唔做運動嘅減肥方法，你減嘅可能大部分都係肌肉同水分。

我就咁睇你講嘅嘢應該平時冇計kcal？如果你冇計kcal係會做運動都減唔到肥，食得健康=/=減到肥，再加上你一開頭嘅方式已經錯咗，你身上啲肉一定係鬆同埋代謝非常之低。同埋唔好太注重想減幾多磅，身型最緊要，體重係for觀察自己增肌/減脂嘅速度會唔會增/減太快再去調節返個kcal。

另一樣你講得唔啱嘅係脂肪嘅問題，低脂同高脂一樣可以減到肥，唔會差太遠，主要係kcal同比例問題。

其實佢姓咩 呂？張？符？

我又冇乜留意喎
冇度呢啲野 之前食果排淨係注意磅數有冇改變

多謝絲打
我都覺自己新陳代謝其實好慢
因為由細到大都唔鐘意做運動 都係呢排多啲時間先睇yt做

食野果到冇計kcal
因為工作關係 每日淨係食一餐 而且果餐都係限自己食一半 除左太多一定食唔曬外 唔想自己吸收太多

之前都有絲打講過佢唔係識呂 覺得好新奇佢fb名都係叫Brandy lui lui竟然唔係佢個姓

係咪佢名有類似雷既字

我記得佢好好似叫呂卓穎？

根本就係得佢自己覺得似 就想人答佢個仔似貴貴
桃貴喺台灣係國民兒子好紅 佢又想R人人氣呀
無論髮型層次/眉毛/鼻型/膚色 忽忽都唔似
佢仲講得出答對率這麼低 即係其他人都覺得唔似囉
佢個仔成個大陸仔咁(無口德) 好心佢啦
真係人無恥便無敵 佢厚面皮拍得住屎盤

講起桃貴 覺得佢呀爸呀媽同姑姐真係教得佢好好

笑撚死人咩你根本係農民
扮咩攀山涉水跪喺地下影相搞到咁黑
你膚色不嬲係咁咖啦
唔好扮自己本身白白淨啦好嘔心啊
仲想r sponsor幫你均勻膚色？
你自己衰好啦唔好搞埋其他brand啦

我都記得係
但啲人叫jade做張太
而家又符生符boy

真係好得意
個樣好聰明好有貴氣

妹妹都越大越得意！

認真 成個拍劇啲少爺仔咁

可能叫張符呂

電視劇人名咁 張負累

姓林

巴打識佢？

真心，好有貴氣！公子！

同媽媽好似樣

唔知點解覺得佢呢張相 無論個角度 衣着同個感覺 我都覺得好似Katie Law

應該係串緊佢食軟飯 jade姓林

Cheap lun 到咁真係做咗幾十年人第一次見

有名你叫軟飯王
咁緊係姓林啦

屌我啱啱都係咁諗

姓林 跟JadeLam

同明思個女好似樣

笑咗 頭先未訓醒get唔到

如果你對食物營養學稍為有少少認知，都應該知高脂低脂差好遠喎除咗卡路里之外，你仲要睇埋吸收率。

例如：脂肪嘅吸收率係好高，幾乎食幾多吸幾多。相反，粗糙碳水化合物（即係未被加工或被少量加工過）嘅吸收率就低好多。

我講嘅低高脂係15-30%

佢d英文

Thanks you

費事講太多騎劫，但絲打食得再少都要起碼掂倒基礎代謝，可以google搵多啲資料睇

諗起蝦乾話佢個仔皮膚好紅 佢以為蝦乾話佢個仔好紅好多fans

咁即係你講緊低脂嘢食入面嘅高低脂？
anyway唔喺度討論減肥啦
只係唔想人誤會真係食高低脂嘢食都一樣

生仔真係要考牌
淨係想紅
連仔女都係紅嘅工具

多謝建議 我一陣就去睇

coincidence?

搵屎盤代言嘅美白產品呢？

其實佢有冇一次係100%原創

Hamo大咗好似得意返少少

唔需要吹奏佢個仔得意
佢就係利用個仔做道具呃like
讚佢姐係幫咗佢
利伸：唔覺佢個仔得意

咁我覆埋呢個
唔係低脂嘢食入面，係每日攝取kcal嘅15-30%。

講返正題，最嬲唔係佢地點樣sell啲代餐，嬲係佢地講嘅資訊唔清晰，咩有乳清蛋白可以增肌減脂，根本佢地自己都唔識，學咩人教人減肥sell咩代餐？

同埋就係佢地會講到一包好平$24咁，自己買料整都唔洗5分鐘，成本唔洗$10，如果懶到連用5分鐘整milkshake都唔肯，咁講咩減肥？

所以話喺香港做生意真係冇良心就得，啲KOL仆街都算，但又真係好多人賣嗰下先死。

真係好乞人憎又喺度歌頌自己
Fb媽媽group大把人話餵奶粉咪奶粉唔洗講到係白粉咁

閪女人
娶着呢啲女人真係三生有幸

不嬲都係宣揚如果真係餵到好唔開心/冇辦法餵咪唔餵囉，攞餵人奶嚟打飛機做乜春

唔覺得埋身餵人奶好甜蜜😅
點解佢係都要扮到自己好與眾不同
得喇你覺得蝦毛係負累呀嘛
佢未出世你就已經係咁諗㗎啦

佢個牌子出衫？唔係呀嘛

究竟點解呢啲西女人會有個咁好嘅老公

唔通其他KOL 就唔係用自己仔女呃like 咩

畀著我 我會好感恩
屋企破碎 學歷又唔係特別好
有個男仔同我拍咁耐拖仲組織埋家庭
但佢就成日數臭身邊既人 半筒水又扮專家

相由心生？

老態盡現

咩事 啲老態... 果然過咗30就要好好保養下

佢真係算好彩 佢咁既人唔係嫁啲mk做啲西工已經算係咁 仲有咩好怨

物以類聚啫
唔覺蝦公有咩值得吹奏

張相影到佢肥咗

想餵人奶都冇得餵個啲媽媽見到應該想屌死佢
同埋奶粉真係唔毒藥嚟
佢最好餵到個仔戒奶 咪撚畀呢到啲痴線西見到你3年後賣奶粉廣告

唔好吹奏蝦乾老公
佢老公好鍾意出鏡/有啲片佢幫手揸機
蝦乾嘅垃圾片佢係有責任㗎

其他KOL就算生咗小朋友都會繼續做返自己channel做開嘅嘢 例如好似beth咁 佢啲生活斷捨離同化妝品片一直都有水準
你睇下蝦乾生完仔之後除咗條廣告片之外仲有乜？
佢根本係冇料冇創意
就個個星期推個仔出嚟/講生仔片
呢啲唔係攞個仔呃like係乜？

我本人細個冇飲過人奶又有濕疹 依家大個咪都係好返
利申：濕疹手尾長係真嘅 但唔代表奶粉唔好囉

而家冇得再睇到hagone教煮嘢食嘅片
我真係好唔開心

唔出奇呀
佢未生之前已經勁多絲估佢會出咩生仔片
有排出添呀

Alfred都話dion月餅好難食

其實有無人覺得DION 個樣真係好似何遠東
追親post 見到佢個樣都好想講

小薯茄終於有進步
後面有個banner同冇再用小學雞手寫隊名牌

On撚9? 咁d超模係咪黑人咁黑嘅膝頭哥??

其實見仁見智姐唔係吹奏嘅

其實真係唔係...

who

仲要次次都樣衰過人好多

猷享個ex, 前ibanker, 不過係藍絲

agger

絲打 咁你要睇下喇

好得意喎佢ig啲相同埋啲片

點講好呢
佢唔係得意 但係有種有錢仔嘅feel
遺傳到beth嗰種氣質
呢方面我覺得pamela個仔adam都有嗰種感覺
反而善兒係乖 羊羊係趣致

jane同pipi係樣衰

多撚餘大把人飲奶粉大都健健康康啦
佢一次過得罪晒d老母

肥蛙 d fans 完全唔知福正既存在

連登仔間唔中會出post吹奏既有錢女
不過藍到發黑，又整容又似大陸雞（衣著）

唔知 可唔可以講多啲

點解依個po講多咗咁多唔識既人
又整容又大陸雞 真係一個都唔識

唔知你係咪講緊Sabrina Chan同una Lam
前者我都唔識 後者以前痴線西都有提起過
香港咁多youtuber同kol 成日都有啲唔識嘅人比人擺上黎架啦 唔識咪skip
Btw睇痴線西都令我識多咗好多youtuber

有無條女ig 我整係知una好似講過ktlau偷食？

睇佢地ig好似考古緊d絕種mk生物咁
好耐未見過呢d類型

係咪因為雙眼皮太深
搞到好似d保養得好既阿婆

其實初頭我都唔覺佢個仔好得意
但可能睇得多Beth IG
覺得佢個仔好有家教好乖又鍾意笑
不知不覺就覺得佢得意

唔識tommyshan 不過以前公海好似有post提過 佢仔都生埋 ig private咗

呢個真
識多個我又覺得無妨

我覺得Beth對仔女同羊羊
都唔係個種第一眼就會覺得好可愛既
係睇多左佢既片同ig story先會鍾意
Ezra睇片會覺得佢係好smart個種
反而呢張相覺得影得麻麻

有時見到佢地班mk咁well off就覺得唔抵
個個住靚屋掃名牌揸跑車
唔好理佢地有幾土豪有幾柒 只少佢哋過得開心唔洗捱窮

又真係勁
呃呃騙騙又真係比佢揾到水魚

雞櫻好出名
以前做倫敦金呃人錢比班黑社會飛光左個頭同女女女 所以佢潛過一陣水 之後話自己生唔知乜癌 記得佢前兩個月係ig有玩問答 佢仲話自己癌症先變左光頭

好似前幾頁講yatshan同蘇淼淼咁
佢哋做盡壞事做傳銷做倫敦金呃人錢都唔會怕畀人笑
因為佢地根本唔在意其他人嘅目光
呃呃埋埋勁多錢洗
我有時睇佢地ig真係諗 我讀咁多書做乜

你咁講完我記得我都睇過
好似仲有po埋相？

有畀人女女女？
只記得佢輸個客錢畀個客剃光頭然後扮生cancer
仲要係另外一個mk妹吹雞去間醫院到踢爆佢
咁柒都仲夠膽喺網絡世界上生存
真係服咗佢

係係Po Tommy Shan張相
題外話 Tommy Shan真人幾靚女幾斯文
唔知佢係邊個、唔睇佢啲紋身嘅話 真係呃得吓人

人地有付出個西嫁 同埋要做到好低微又唔穩定 人地屌到悶就唔要你 自己有事業仲好啦 好過要呃呃氹氹先有錢

佢應該係眼窩深
同楊千嬅一樣咁虛偽

如果件事係真咁佢內心都幾強大

有 係俾人呃去澳門 話去澳門就唔知俾幾多錢佢
咁佢就去咗 因為佢本身都呃左人地好多錢 所以夾埋班古惑仔女女女再飛光佢個頭
我記得踢爆佢果個女仔都係整容 ig好似叫livyuen? 類似咁

有冇圖 唔記得咩樣

但之後una佢地又好翻 ktlau覆匿名問題有人問佢偷食啲嘢 佢講到自己無做過 係una想攬炒咁

羊羊真係好搞笑 唔知點形容 佢好似用盡佢全身嘅力去搞笑咁
ezra我冇乜睇佢嘅片 但係真係有錢仔嘅感覺

想睇相啊 絲打有無圖

佢個頭真係講都唔知點講好
大家都講咗好多次 Yepi你聽吓我哋講好冇

點解佢個頭整極都咁奇怪

同埋好想同佢講 你快啲食咗舊茄子 唔好搞咁多嘢啦好冇 同埋唔好再扮人哋啲空靈feel影相 笑得笑得好啲 合埋個口就合埋好啲好冇 成日睇佢啲相都好似有種差啲嘢咁

佢好似帶咗個好厚又唔貼頭嘅假髮 好想拎走佢成個假髮

羊羊識講多左野之後 越黎越可愛搞笑

唔係內心強大
係面皮厚過地核
人無恥則無敵

佢阿妹正常好多

笑咗 用盡全身嘅力去搞笑
羊羊係個人得意之後先覺得佢外表得意
羊羊打手好鍾意聽羊羊講嘢

哇 我都記得我睇過
Mk仔齊打架
話左佢地班人係交換食架啦 仲要食完都可以繼續做朋友

覺得雲西個閪女人有機會結婚生仔之後都會係咁

如果係真都幾

可能有啲以為佢啱啱先分手

p圖p到過晒火
有無咁撚大隻眼呀
d pose真係好造作 好難頂

咁咪冇得用A0做topic 囉

佢阿妹越大越靚女
同埋無左肥蛙個a字膊

合埋咗個口啫

但佢化完妝同靚女兩個字好似都冇咩關係

係咪我對靚女嘅概念有啲唔同
我覺得比起以前係靚咗 但都係唔算稱得上靚女
依家係順眼咗普通正常嘅女仔樣
佢越大試唔同嘅妝容同髮色我又覺得還好
有邊個女仔唔貪靚 唔想試吓新野
但呢幅相佢好睇過yepi yepi p得好重同filter

人哋而家有自己嘅生意做到風生水起啦
咁多戇鳩幫佢買鮑魚食

個個英文post都錯英文
仲要係小學mistake
提吓你喇，爭隻字呀

閪毛頭

應該係化妝師失手冇遮好瑕又冇整返好對雙眼皮

點解黃安咁撚有錢

個黑眼圈

有時佢啲打扮真係唔識欣賞不倫不類咁

Google translate 咁撚樣

係囉，但點解對仔女可以生得咁靚
隻眼超大
係可以拎去做童星果種
如果崠7有呢個樣
佢就可以出多啲鏡 唔洗做道具啦

同埋成個妝，造型都好老

真
我欣賞beth但一定唔會用得意嚟形容
更加唔好講貴氣

我覺得最惡頂係佢成日望個mon睇自己個樣
有冇咁自戀長期要睇住自己個樣
其實你照完 隻眼碌返上黎 個樣唔會變囉
真係好mk

想講佢p到隻眼一高一低一大一細 同佢自己啲畫一鳩樣

似賓賓仲似過屎盤

以佢家底，人脈加老公，應該唔會唔掂實有大把有錢friend捨得幫襯

你講左好多人唔敢講嘅野
只可以話正常小朋友囉，不過點都好過popo同山東個女

兩姊妹個表情一樣既

真心我覺得Ezra 真係唔算smart ...
如果係要同善兒/羊羊比

一岀品牌就喺youtube上水

咪就係你呢啲人讚佢，佢咪成日以為自己好靚，喺到自high拍化妝片，隻手好似抽筋咁指嚟指去有冇人知我講咩

絲打係咪無睇過Ezra講Spanish啲story咁都唔算smart？

而山東同水魚個女就好巴渣

佢有咩work experience ?

唔明佢好鍾意擘大口影相
成日覺得擘大個口又唔係笑緊好似弱智

藍jade個女都係睇得出俾人寵慣想點就點嗰種
識唔識教真係好大分別

Ezra係video入面都幾得意嫁 又乖
睇得出係好有愛 好錫妹妹既哥哥
同埋都妹聰明識好多野 我自己都好鍾意ezra esmae善兒佢地 各有可愛啦
對比起善兒既話 善兒係典型人見人愛個種圓眼仔圓面仔
有禮貌又講野叻
有家教既小朋友已經夠晒可愛有時佢地笑瞇瞇 有禮貌都心都甜

學野好快wor
不過都係Beth教得好好
咁細個開始學Spanish 贏在起跑線

原來ysl係yatshan
我對佢嘅印象停留咗係mk時期嘅斜陰
唔講都唔認得佢 變到大陸整容雞咁

有呀 中英法西文都有睇呀
都係數下數同埋啲vocab
不過咁多條片睇唔倒佢啲表達同組織 所以真心唔覺有咩咁特別 咁當然可能係Beth 唔post 啦
一個communicative partner 同佢講4種語言太over 都唔知佢吸得幾多

引負皮 講Ezra 唔好係死罪

*communication

因為鏡頭前嘅羊羊真係好有活力 成日跳跳紮

羊羊係一個好開心嘅家庭成長明思又會考佢日文 都好叻啦

成日覺得佢個樣好似芝麻街隻野

Bbbbb

只不過係2歲姐，組織能力

羊羊認錯嗰陣超得意！我個心好似溶咗咁

可能係動物傳心師

純睇樣其實有啲醜性格搭救

依家好似少左啦
依家好似成日 hello 我地下次再見呀 好冇呀 see you next time～
佢好鍾意問明思 好冇呀

知道大家都麻麻地鍾意酸黃
但因為好奇都㩒咗入去睇呢條片

睇完真係驚驚了
如果大家都有呢啲問題真係要快啲揾定婦科醫生先

相由心生

你d字有聲

因為佢塊面好闊所以以為擘大口塊面會長番啲窄番啲

但唔唔順眼都係張張望住個自拍mon唔望鏡頭 好撚奇怪

咁而家講smart 唔smart 嘛 唔講呢啲講咩姐
我都係講下我睇到好片面嘅野姐
係呢度啲絲打成日吹到Ezra 上天咁我又覺得冇咩特別所以先咁講 冇話針對小朋友

講起隻手好似抽筋郁嚟郁去 我諗起波仔

係屋企好活潑 但上次去影學生相個樣驚青到 笑死我

其實就咁睇ezra都睇到beth照顧得好好
隨時都係打扮企理 有禮貌 笑容又好
就咁睇樣冇咁覺得佢可愛 睇片真係會覺得佢好sweet
善兒就真係個樣都已經好可愛

對比埋pipi真係覺得家教影響性格仲影響埋個樣

諗到佢把聲真係心都溶埋
好得意啊

講緊rose但po自己條做作片出嚟

其實兩歲講到四種語言嘅詞彙已經好勁
我廿幾歲人都冇呢啲咁嘅能力

你去LinkedIn睇下

未見過人會跪到黑囉，你日日做雞跪低幫男人含撚咩

純睇樣的話 真係唔好意思都要講句
完全係beth老公累事

雖然yepi好慘 比葉俊希咁對待
但都改變唔到佢啲片都係咁廢哩個事實
條片大半part影住佢同大大小妹傾電話 咁又一條片了

咁有錢就唔代表有品嘅反之亦然雖然對佢無咩好感但形象都係佢自己選擇嘅覺得佢唔好教壞啲妹妹仔就得

第二張隻手個到係咪口罩嚟 第一次見人咁拎

其實我覺得廢片又無咩所講嘅我成日覺得youtube/vlog原意就係拍自己想拍嘅，鐘意咪睇唔鐘意咪唔睇老實講我幾鐘意睇廢片攰左成日睇下啲無資訊性嘅嘢都幾開心但如果可以帶岀下啲時事議題就更好 畢竟佢哋受眾都幾多小朋友

Ibanker，Cambridge grad都屌打好多人

我覺得KTLau都算係咁 盡晒人夫責任
KTLau之前講過當初係佢老婆追佢
但結咗婚之後個老婆又唔嗲唔吊
如果真係好似佢咁講佢老婆為咗攬炒所以咁講
Una個人都真係幾差 至少就咁平時睇佢地ig
我覺得KYLau算幾好 車佢地周圍去玩 又煮好晒飯
但做咁多野個老婆都係未玩夠 仲掉低對仔女
覺得佢老婆好假 好不知所謂

係

乜嘢叫奇芭

+1 支那詞定係咩

正字應該係奇葩
但唔係支那話黎 唔知係咪因為上面絲打打錯字你地唔識啦
From Google:「奇葩」意指「珍貴稀少的花卉」。西漢司馬相如〈美人賦〉寫道：「奇葩逸麗，淑質豔光。」後引申比喻優秀傑出的人或事物。

但係呢個詞冇乜點見過香港人用

老啲嘅香港人會用嘅

呢啲MK 情侶好多都得個樣 實質應該勁亂 好似老泥M咁 身邊好多女仔仲好羨慕佢哋

唔關m唔mk事 根本好多人咩年齡層都係咁樣
係人地/social media面前好sweet但背後各有各玩 偷食 搵sp你諗得出嘅咩都有
唔需要羨慕任何人 你睇我好我睇你好 有多幾苦都係自己知

好正常喎呢個字難少少少少嘅中文生字啫

唔怪得啦 我冇墨水

佢成日扮明思扮片 Hello 我係明思
好鐘意呢啲小朋友 好搞笑

x2
我會覺係”幾精靈”

絲大好大愛 連youtuber拍廢片都已經無問題
咁又係 佢妹唔啞都想做歌手

利申:同情佢感情事 但拍廢片係事實

除左明星 其實kol 又或者普通人都會包裝自己
係ig唔通喊苦喊忽 其實打出黎有幾多個真係關心你
其實全部都係食花生當笑話咁睇
所以睇ig去了解一個人係點根本冇用 因為一定係好野先打出黎 就算好似kt嘈交都一定係話una唔好 唔會話自己偷食 真係睇過痴線西已經唔會再信網絡野

癡線 講得岀低脂同高脂一樣減倒肥
姐係你食2000kcal脂肪落肚你體脂比例仲會下降倒唔好教壞細路啦

利申foodnu degree

羊羊係比明思好放養式咁照顧成日都好奔放
但明思可唔可以幫佢梳好個頭

笑死 人哋蔡桃貴可愛好多囉

係佢唔肯畀人梳

同條仔一齊啫
有拖手有親熱行為?
唔係就咁同個男仔一齊行街有咩好講?

髮線好高
個額高到清朝人咁

笑撚死我
失散兄妹咁 孖生

貴圈真亂 mk妹

其實佢地係youtuber/ iger 以前打開xanga定咩？ 點解咁多人識？

個樣三尖八角咁

會用呀 例如依家經濟差donki仲賺錢開分店 可以話佢逆市奇葩

off topic 睇上邊嘅解釋奇葩係褒義詞 不過形容wongon似係貶義 究竟呢個形容詞係褒義定貶義定neutral

頭盔 中文fail

用依家既用字 應該係facebook年代既famj

佢應該誤會奇葩=奇怪突出特別，啲大陸人都係咁用，仲好中意咁用

其實emi Wong係咪連自己套dance workout都做唔掂
咁啱見到佢條新片 3分鐘嘅片都剪開咗幾段
啲人仲話佢係5th unofficial member of blackpink 係咪玩佢

似jennie個樣都係脹脹地? 唔識欣賞

前半部分都幾悶 淨係聽佢坐喺度講電話

大把research講過用低碳飲食減肥比低脂飲食減得仲多，學你咁講，你食1400kcal行低碳高脂飲食，就係0%crabs，100%fat，0%protein

咁行低脂又點食呀？食1%fat呀？

行高碳又點食呀？100% crabs，0% fat，0% protein？

低=1%？高=100%？你個degree買返嚟？有冇覺得自己思考咁極端好幽默？

行低碳高脂飲食，比例大概20%crabs同20-30% protein，之後唔食？carbs同protein食夠=食夠kcal？淨底嘅個50-60%唔係畀脂肪？

我應另一位絲打都係打WHO標準15-30%fat叫高低脂，但其實根本可以食到50%fat，但唔想騎劫個post打咁L多字，點知出現咗你呢啲拋學歷嘅人

唔該絲打完全正解
例如如果有人而家呢個市道開鋪仲賺到fatfat會叫佢疫情奇葩/疫市奇葩

佢成日話a0做gimmick 呃觀眾

其實拍廢片有咩問題，好多台灣啲youtuber都係到拍廢片咪一樣咁多人睇，各花入各眼組

佢有d片都做到腳震同係到叫
佢做Chloe ting都做唔掂啦我諗

我形容黃安係neutral
最最最初期奇葩嘅用意係褒
"但現在隨着網絡流行語的運用，「奇葩」一詞也多帶有調侃的意思。現在被運用於指一些超出正常人行為和思維外的，讓人難以想像的行為。"

突然學術性 討論返痴線西

有人買咩
我見佢送好多出去咋喎

我哋食下花生米算囉。mk情侶有乜好羨慕

其實會攰係人之常情 但佢好似係有考PT牌？自己都做到咁吃力
Btw原來佢born in Canada 印象中佢中小學都係香港讀

點解無肥胖

我覺得兩個都唔掂喎...
不過家教好重要過一切啦

夾公仔鋪真係搵到咁多佢就唔洗做無牌整容中介喇

係有親熱行為定純粹行街先

家教氣質重要過樣。

我知佢Sell A0
但單純同男仔行街既話唔一定係拍拖

你覺得羊羊smart過ezra?你知唔知ezra已經識好多種語言 佢係叻過善兒

記得French 都識 真心痴線好鬼叻 仲要係講得好好

咁你係兩歲嘅時候係咪好似佢咁？

睇嚟呢位絲打係兩歲嘅時候一定好鬼勁啦 成個天才咁

算啦 幾歲人仔有咩好比較
ezra可能比較有語言天份 善兒羊羊又有其他擅長嘅嘢
大家一樣咁可愛善良就夠

唔計個樣人哋個頭都靚好多

佢跟本就台版蝦乾
蝦乾r佢個仔 佢就r人地個人

香港人10個有9個都高額㗎啦

其實自己嘅小朋友係獨一無二
點解會咁努力想佢似第二個

咩料 又係講馬要跑得快過隻馬
而家係講緊比較姐 咁大劉冇李嘉誠咁有錢係咪等於大劉佢好窮？
我知大家都中意Beth 但係未免讚佢對仔女講得太誇張囉 我唔知自己兩歲半係點 但我每日都見唔少呢個歲數嘅小朋友 從影片睇佢真係唔特別囉 咪普通bb一個
但我好認同佢係有有錢仔feel同Beth 好比心機照顧佢地

2歲就開始同人比 唔怪之得咁多細路比老母迫到死啦
比樣都算 講嘢嗰啲真係冇乜好比

真係好撚癲，得個幾歲就要比樣比語言比smart

真 。 痴線西

其實比個樣仲賤啦唔係咩

我諗你唔記得自己兩歲半點
應該都記得你細個識唔識咁多語言

見你講每日都接觸好多呢d歲數既小朋友
你可能係做幼稚園老師或者playgroup
如果你有做個國際學校就知好多細細個就識多國語言

但放係全香港黎睇 真係得好少
所以先會覺得佢smart
至少唔算普通
完全睇得出家庭教育既重要性

係 所以唔應該比較
就咁單獨睇藍絲jade兩個女同支那婆山東個女都係樣衰 唔需要比較
善兒羊羊同Beth對仔女就各有各好 相由心生

日日上嚟ig獻醜 比人笑唔識英文 辛苦晒
下次Q&A勸你報報成人英文補習班

講sue 同jade 個女就得 係咁樣將佢地同其他細路仔比就得 講到幾賤都得 又性格差又盛 其實都只係佢地未懂性姐

就係因為佢老母黑人憎係藍嘅就係咁屌 一啲口都唔留
老母係邊個都唔係啲細嘅揀 點教都係個老母問題
就算老母藍個小朋友第時都係可能係黃嘅 好似好多家庭咁

都只不話係一兩句就話將Ezra 同其他人比好harsh
講啲自己中意嘅小朋友就咩都話唔好比黎比去
其實對小朋友最harsh 嘅係你地

我知呢度係討論區唔洗認真

多國語言係叻
之前都有講過崠個女中英韓文都對答如流 然後有絲打話佢其實聽唔明嘛 唔係真係識 都係普普通通 咪用返大家standard 去講囉
Ezra 我只係聽過佢聽媽咪講西班牙文vocab 再講返英文出黎 都冇聽到啲咩對答 咪同崠女差唔多囉

啱啱睇完Mira新屋個條片
一個人住咁大間屋 勁正
露台都有幾個
突然覺得自己係生存緊
人哋個啲先叫生活
點解香港啲屋咁撚on9

唔洗打都夠柒

呢個真 好似咁耐以黎冇睇到ezra嘅對答 咩文都係 我追Beth ig 同YouTube 都好貼 都冇見過
不過是9但啦 佢望落得意咪得囉 醒唔醒關大家咩事姐

不過我都覺得呢度啲絲打好極端 可能因為我好中意小朋友 有時都覺pipi Jane幾得意
一方面講得出「好想打柒popo/崠女」呢啲野 然後另一邊廂又話人地將Ezra 咁細個人仔同人比好痴線咁囉 真係有啲偽善

學大家話齋 都係幾歲人仔 學都未返 就話冇禮貌又霸道咁
不如大家狙擊佢地老母算啦

唔使上心 有痴線西緣嘅kol係有免屌金牌
入得黎呢度個個都係口賤 留口只係位kol唔黑人憎

agger 雙重標準到癲
有時候見到啲絲打狂讚Beth Kiko 明思教得好
之後係都要加句 「相比之下jade同崠」
心諗關佢哋撚事 唔鍾意又要提
講真Beth Kiko 明思邊洗你哋用踩其他人嚟襯托出佢哋湊得好呀 根本可以睇得出有啲係為屌而屌

liz 狗妹
元朗831事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。

始終都係 錢>原則

對崠個女先係最刻薄
最惡毒嘅說話全部用嚟話一個行都未行得穩嘅細路女
仲要見到都想打

你係中意睇比較chill嘅片定真廢片？

想知你係咩專家可以睇下片已經咁肯定邊個叻d

話哂都係元朗警區總督察 歐陽德 嘅家屬 歐陽白露 liz 食兩家茶禮係咪好開心？我相信黑警死全家㗎 karma is a fucking bitch

之前都冇打咁多英文story
唔知係咪就生 想扮下知書識禮既媽媽
冇㗎啦藍絲7delle 你得中五學歷 自暴其短有冇聽過？知你有mon post

雖然我都覺得崠個女唔靚 崠更加好似唔注重個女儀容囈
但好欣賞佢個女好錫媽咪咁細個已經會notice到媽咪唔舒服 會氹佢開心 其實好sweet

有次睇咗崠生二女條片 見Jane 幾sweet 都乖
只係有時霸道咗啲 但始終咁細個 自我啲都好合理
無謂將睇大人嗰套 放落去睇小朋友

願Jade同崠唔好染藍/紅佢哋就好

mira講到咁痛心香港 連杯葛黑警家屬都做唔到
仲可以講話開開心心一齊共事 幾嘔心下

好認同
不過睇得出Beth真係教得好好 唔似山東婆

係 我無follow崠但永遠都係依度見到崠女最新嘅相一定係話醜呀錢七呀農民工之類
(雖然我都覺得完全唔靚但唔會特登笑可能我由細被人笑到大）

就好似啲人因為你父母係藍 所以就屌柒你話你醜樣咁 仲要係個諗野都未識嘅BB
所以focus係狙擊紅崠藍jade同佢間shop度啦

要笑崠女都唔緊要 但唔好雙重標準 自己可以笑鳩pipi 崠女 但唔俾其他人討論同路人嘅BB

其實不嬲都唔覺得mira同liz關係好 之前佢哋食飯條片極尷尬好似純粹唔想得罪fans咁

強烈建議大家cap 7delle啲錯英文上嚟淨係笑佢漏咗嘢/錯grammar，咪撚改埋俾佢知，佢mon po mon得咁密，我哋一改完佢就即改，啲人唔知以為佢英文無問題

元朗警區總督察歐陽德 死全家

未必㗎，上次一教完佢personalised
佢就改正+再用多次 然後今次又錯返
學歷低唔緊要，但錯完再錯究竟有幾蠢 不過唔蠢就唔會做藍絲啦

Sorry唔小心負皮咗

不過山東個女好霸道

放心一定會係咩環境下大，就會變咩人

真有錢同成日出嚟乞黑呃錢點會一樣
都唔知成日呃呃氹氹點樣教個仔

同意 唔好教精佢

佢地老豆老母仲要唔係普通藍絲 係有啲錢嘅藍絲 好多都離地撚山東老公仲係紅底添

我都覺... 特別係好多人都話佢個妹都好得意好貴氣
但我睇左好多次都冇呢個感覺
以為我自己問題

咁返工都一定有啲藍絲同事嘅
又唔覺有咩要比人批評

兩睇啦 有好多屋企人極藍 但自己都黃嘅
都係睇下將來會唔會遇到啲好老師同埋朋友

等元朗警區總督察 歐陽德 嘅家屬 歐陽白露 liz
可以繼續開心合作有錢一齊搵
做藍絲無成本

隔離期間都咁樣樣
知唔知咩叫隔離呀
條傻西食韓腸食懵左
有冇在韓痴線西，
快啲去韓國政府防疫網舉報佢

廢片屆第一名 全條片瘋狂插廣告

“Obba come
We can see
You outside my home is ok”

喂有聲
但真心唔明點解佢咁on9自己俾證據人
我喺韓國都想檢舉呢類人
丟9架

其實你咁比較真係好無謂
咩為之叻？單睇語言能力？
討論區講嘢 主觀感受一定有 靚唔靚 醒唔醒 乖唔乖
我地只係透過人地媽咪ig po出嚟好片面嘅嘢去判斷

但你就要challenge返人地講到好firm咁
話Ezra係叻過善兒
真係睇到我O咀

平心而論係痴線西出現過既小朋友中我覺得得善兒同mk una對仔女真係得意同係靚b
覺得痴線西有時真係好痴線我知大家好中意beth但佢對仔女真係好一般 係有氣質同家教好 但咩貴公子又剩真係多左識幾國語言呢啲係依家既香港地只要父母有啲學識或中產以上啲小朋友好多都係細細個就學好多語言 可能beth仔仔真係有天份但唔使吹捧到咁誇張啊嘛
仲有成日擔心beth同佢老公感情有變係咩事
我只係有感而發 唔係想嘈交

其實真係幾Q

平心而論
大家成日吹奏嘅善兒我都覺得稱唔上「好得意」「超得意」
只係各人有各人睇法
小朋友係香港呢個地獄健康成長
將來明辨是非就已經好感恩

係好靚女下

佢真好好撚樣衰 賓妹唔好岀黎嚇人啦
都唔明點解佢可以咁多廣告

絲打你又岩喇
佢又推個仔出黎喇
佢真係想母憑子貴

期待佢大個
唔好變mk妹

真唔會似老母

追擊抄襲柒delle人人有責
應該俾我果句激到好嬲

咁都可以插個m巾廣告 勁

其實個袋都係廣告黎

下 香港人出名英文唔錯㗎wor
咁又係既，佢呢啲80後得中五畢業 a level都冇考到「世界觀」係與眾不同啲
佢之前話佢冇黑歷史架錯唔肯認唔肯改

一睇就知冇讀過書
咩都賴香港人

老馮follow你咩抄襲柒delle
依家D所謂influencer 自大又冇常識
身為一個influencer完全忘記自己社會責任
講一句、做任何野都可以影響followers 影響下一代

香港讀書 英文好 好出奇嗎？
咁又係 唔好個啲咪好似你咁呃飲呃食
故步自封囉 對社會貢獻係？

真係未見過人會唔想進步仲要錯完又錯
最好笑係話外國人都會有錯字

佢自己個MK圈子啲人英文差
佢就覺得香港讀書英文唔會好井底之蛙
依度大把local讀書嘅絲打英文都好過佢啦
唔係唔俾英文差
但好似柒delle咁英文差又堅持打埋啲爛英文出story
叫佢進修佢即刻起鋼話唔覺得要進修

我覆完佢佢仲typing咗好耐
我睇準時機即block慢慢type啦
偷圖抄襲港豬柒delle

仲咁串嘴
人哋隔離條款都寫到明
係不可避免嘅情況之下 先可以戴口罩隔兩米
佢個oppa差唔多日日都去 其實應該係可以避免㗎喎 佢自己都po哂啲野上ig 話自己個oppa買哂啲必需品俾佢 咁做咩仲成日去？

佢真係閱讀理解0分

諗唔明佢oppa鍾意佢啲乜…
韓仔咁注重外表…
禿蘋無樣無身材無腦…
雖然佢唔高唔靚仔…但唔會溝唔到韓妹呀？
日日見……韓仔都幾肯放時間落禿蘋到…

絲打好正 激到佢露哂餡
中五學歷mk妹對答係咁上下㗎啦
我諗佢去食fine dining 都係文盲咁睇menu 淨係知自己食chicken, beef, fish

一啲公民責任心都無連中文都唔識睇 仲拍片教壞人

自己英文垃圾就算啦 賴呢樣賴嗰樣又藍又廢又偷圖又呃飲呃食 以後有錯字唔好提佢 由佢繼續柒hi mon po柒delle 快啲負皮我啦

有聲嘅

日日開住對門

想講永遠喺其他人嘅鏡頭睇都唔認得佢
樣衰勁多

睇黎佢淨係睇到自己想睇個part

但佢又真係日日打開道門喎
邊到日日密封姐
講真隔離完都見架啦，
唔爭在14日

每次有問題都唔覺得自己有錯
只會覺得其他指出佢有問題嘅人先係有問題
次次只會講到人蝦自己
不過由佢上次男朋友咁無禮貌開始
對佢都無乜好感
真係覺得原來物以類聚

絲打得意嘅定義係咩

Del曬story 你地做咩攻擊人姐

佢真係幾串，有圖有真相
以為del左就無人睇到，
我幫事主個名打左格仔本身果個水果無遮名玩聲討
簽佢果間公司都真係傻，簽埋啲咁嘅人格有問題嘅人，出post果啲唔經大腦就俾佢出左

做錯事仲可以講野咁大聲唔認錯仲話返人轉頭
呢個先係佢點解愈來愈多人唔鐘意佢嘅原因
有因有果

好格硬

屌 真係相由心生，人又柒心地都好撚差

如果一開始驗咗就等於冇事 各國政府仲洗唔洗叫人隔離啊 知唔知咩叫潛伏期啊 人無知真係好可怕 最可怕係呢啲人仲可以拍youtube比人睇 仲搵到食 其實喺韓國嘅香港youtuber大把 同韓國人拍拖嘅有啊kat 人地識講韓文 啲片又有質素過佢 啲人仲要揀睇蘋果

第二日驗左陰性就代表一定無事？
原來佢係真蠢

佢除咗生少咗頭髮仲生埋個腦

垃圾死港豬 陰性都可能係假陰性
睇怕佢中左 都唔會申報自己接觸過佢件oppa
繼續日日打開道門 用啲英文韓文單字
姣你件oppa

依啲人真係好撚自私，14日隔離係好辛苦又點，要過去韓國就預咗架喇，冇人迫佢隔離14日冇得見，facetime咪得囉，都唔爭在喇

食得鹹魚抵得渴，要去就預撚咗喇，自私撚破壞規矩重要打橫嚟講話人攻擊佢，真係好撚黑人憎，又冇腦又柒，咁撚樣嘅人都做到youtuber，冇啲公民意識教壞人。

堅靚女

本身都唔識依條友
見你地成日po先留意到
越睇越覺得佢又禿頭又唔靚又蠢又冇禮貌

我都睇到1999
明明話ezra醒只係單純覺得佢識講幾個語言
講個位絲打都冇踩其他小朋友係蠢
點解冇啦啦係到challenge Ezra咁唔係叫醒
使唔使驗埋智商幾多先讚得呀？

咁貴氣唔貴氣嘅嘢主觀意見嚟嘅
有人同意有人唔同意
冇話多唔多咗嘅

ig是但search #學生相 大把細路好睇過佢...

以後果句又真係over咗...香港人打字又時候都會打錯post咗story或者msg啦⋯⋯唔好咁偏激啦

Hi 7delle
個藍絲啊嬸基本上打親英文都錯wor
淨係俾我地捉到都起碼7、8次 佢唔係打錯係唔識

想問下你block佢 係咪會佢打打下字成個chat消失左咁 佢肯定好嬲 成日話唔care但又打千字文又連出幾個story

我都唔知 好少block人 都係第一次咁樣撚啲垃圾藍絲 佢實嬲死 type左幾分鐘

其實三張都有用filter，有無真實啲嘅相睇下

我上次問過d人佢穿搭片話佢着得好醜，d人竟然話我妒忌佢靚着得靚.... 我真係唔知講咩好 🤦🏼‍♀️⋯⋯

佢真心好唔靚囉，連我嘅oppa都話佢似Predator 個隻野

都係嗰句
英文差唔緊要 人各有所長
但又要差又要扮嘢死要打英文
人最緊要有公關 （同有自知之明）
人地叫佢進修佢仲要起哂鋼
閪笑咁串返人😊
真係一個msg就令7delle露出真本性

所以我都回敬佢蝦乾招牌笑容🙂

其實我諗好多人嘅意思唔係Ezra唔好
只不過佢真係唔係個樣靚仔/可愛嘅細路
不過佢教育好又有資源
所以出黎好presentable姐

其他小朋友 羊羊 善兒其實都好可愛聰明
只不過唔係個個家庭都可以好似beth咁全力谷個小朋友姐

利申:一直覺得Beth 太醜唔想睇, 所以都好少睇Ezra嘅片

佢條條片都係廣告
唔明點解咁多人鍾意佢

全部片都係廢片
做youtuber真係正 日日喺屋企影自己hea 加下廣告 就月入幾皮

瑋直都希望佢遇到好老師/朋友
生等醜唔係罪，心地善良都會得人鐘意

Pipi, 崠7都係幾歲姐
有機會學好嘅
或者到佢地老豆老母無得呃中苦個闈日

本身覺得拍廢片無咩問題
睇下日常生活 有多d真實嘅一面都好

但係佢就頻頻出廢片
d廣告都要格硬植入喺廢片度
錢真係容易賺..

條條片影自己沖咖啡煮野食
之後就廢up+廣告
再影自己睇netflix 完

講西班牙文等於聰明真係好好笑

有d耐冇追 想問點解隔離d fam j post冇咗？ 連以前個d都del埋

幾分鐘 佢肯定不斷係到「度」點還擊

咁一樣道理
一路追擊youtuber/kol
一路mon佢地post睇佢地片都幾嘔心下

佢啲耳環全淘寶 可以用photo search揾到
兩三蚊俾佢賣到 4x蚊 6x蚊都有

仲話自己黃店

最癲嘅係佢d韓文講到1999999都有人係下面問佢點學韓文
都唔知係咪想串9佢

我諗佢唔知咩叫假陰性

佢會block曬所有係佢d片下留負皮嘅人架
各位睇路～

好想推佢出公海害群之馬 無知都算 仲要鬧返人轉頭 將錯嘅嘢當係啱禿蘋無頭髮無腦仲無常識

睇佢回應人應到咁撚串就知點解佢條仔都咁撚無禮貌咁平語應人物以類聚
不了不了，佢真係7左，仲要自己貼張防疫單張出黎真心笑左咁又係，佢認為中門大開俾條仔望下係必須嘅，不可避免嘅
如果咁都得，點解韓國政府仲要叫人如果call外賣，要送外賣啲人放低門口走左先好開門攞
我個fd話之前佢個台灣fd隔離果陣，要送物資過去俾佢，個台灣fd叫佢擺低門口快啲去lift口搭lift走，佢個台灣fd先開門攞，人哋啲公民意識比呢類港豬好太多了自9私幻想到自己為條仔去韓國好偉大隔離14日好辛苦佢唔去韓國又邊有啲傻妹豬睇佢姐為左賺錢姐

佢一定係覺得自己無問題，自己一定啱晒，
因為話9佢嘅人一定俾佢block晒，
得返啲小妹妹吹奏佢，
佢仲話啲人鬧佢係想發洩，完全唔覺得自己有問題。
佢幾時上港豬list？之前又淘寶又抖音

睇佢唔順眼好耐之前dm佢問過點解隔離可以見 佢就起哂鋼咗覆啲:😊😊😊 👈🏻嘅emojis 之後再話咩隔對門隔2米嘅廢話 講到一個人係密封空間隔離14日好慘 講到人地逼佢鎖佢 12位送中手足仲撚慘啦屌

追擊youtuber/kol個啲人
都無違背原則同黑警家屬合作
一咩樣道理 ？

呢度追擊開嗰啲 本身都有問題 好似抄襲 呃錢嗰啲

你講得追擊即係未睇都負評佢 對佢唔會有正面回饋
公開話俾大眾知佢哋有咩問題 某程度上都影響到佢收入/可信性
咁樣邊睇邊屌 我唔覺得有幾嘔心

如果講緊黃youtuber 但同黑警家屬合作
咁係咪要去支持呢樣嘢 甚至如果一齊出product
係咪值得follower俾錢去買？

同樣地 冇人杯葛黑警家屬 廣告商照落佢
對藍youtuber無成本咁 繼續收錢飲飲食食

另外都想講

本身睇呢啲算係娛樂 但係而家香港經歷緊咁嘅嘢
每個人都係唔同方面努力緊 生活上都可以做到既
唔睇黑警家屬liz/唔同佢合作 算唔算好大犧牲呢？

道德觀/原則呢條線每個人都唔同
有啲人覺得呢啲無所謂啦
希望佢哋諗起咁多人犧牲 咁多人為香港努力緊嘅同時 自己做少少 都可以累積好大嘅力量

最後點樣都唔夠元朗警區總督察 歐陽德 嘅家屬 歐陽白露 liz 嘔心

想正皮禁錯負皮
想講好撚似
好撚柒仲要扮打喊露

睇睇下條片佢介紹緊佢個袋裝咩既時候
冇啦啦可以拎包m巾出黎
嗰下勁突然

Agree
嗰啲雪姨 花花話就話自己黃
我唔知佢哋係想留住啲fans所以先Lo文宣定點
但佢哋擺明為左利益先繼續同狗妹frd 一齊合作
咁樣唔係仲嘔心？

我都認同上面絲打所講 又要鬧但又繼續睇佢片嘅人
利申: 無論佢係咩人 佢啲片條條都一樣 見到都唔想睇

似唔似先 🤣🤣

大合集呀？！大集合
集合邊個呀？
學好啲中文先啦

約個時間面對面傾都懶

係咪佢老母未整容前嗰個樣嚟

蘇淼淼之子
我反而覺得得意左
頭一兩個月真係好樣衰

一出世已經有江湖味

岩啊 我之前留言問佢條仔做咩同人講平語都比佢block左

個頭好似好長咁

接受唔到批評學咩人做youtuber
更何況唔係批評

oppa you see ci sin west bad bad apple sad sad
oppa you angry them and they not bad bad again
.
.
.

之前有條佢講more tall

我覺得this bus not just hotel比較好笑
west not just bad bad but also cin sin

但有錢既唔同
佢地生活玩樂一啲都唔會受政治影響咁濟
佢地成長只要識吃喝玩樂就夠
佢地生意好多都關大陸事 係既得利益者黎
普遍呢班人都唔會關心政治 重要佢地都係拎外國passport

唔洗好撚有錢
中產都好 已經好多港豬
佢地只係想唔好咁亂
因為已經半上神枱 只需要安穩搵錢就夠

佢中文差都唔係第一日嘅事

仲有more good

仆街，笑左出聲

佢講到人檢舉佢唔係簡單嘅普通人身攻擊
弱智仔，如果你無犯法怕咩俾人檢舉你
佢隔離期間除左去檢疫果日非必要情況下出去之後，每日都中門大開仲post埋相都唔怕啦，怕咩俾人檢舉
不過唔知在韓痴線西檢舉左佢未，
佢好似就嚟放監
又出嚟拍無營養片誤導妹豬們

點解佢個仔好似有問題嗰啲
係咪關佢老母陀仔仲食煙飲酒事

同佢老豆成個餅印咁，點解可以咁似

係佢fb down 非自爆

佢面皮真係好L厚

花花去曬遊行不質疑

點解湊仔可以長期gel甲 仲要咁長咁尖

仲要其實佢係冇講過西班牙文

有工人嚟 睇佢個閪樣都係好似蝦乾咁嫌三嫌四
日日去蒲去行街都唔會湊仔喇

條友真係好funny

設計圖都未畫過就話自己可以連劃八個鐘
首飾達人去玉器市場買原材料真係笑撚死人

不如試吓用英文覆佢 睇下佢點覆

佢究竟肯帶口罩未?!!

唔係好撚耐之前已經話有獨家模版？

佢冇份湊喇
有屋企人+工人幫手
見佢個仔食奶story 無一次係佢親自餵

係 wor
又話同仙既合作係一手一腳自己設計

有口罩公司贊助佢咪肯囉

其實我覺得個仔都幾慘
有錢又點，老豆老母都唔理自己
第時痴工人姐姐多過老母肯定

我覺得可能就係因為佢地溝通唔到所以可以拍咁耐
日日obba good you like this 可以點鬧交？

但韓仔出名無耐性…成日玩失踪…所以好意外

No offence
個仔真係唔得意

真 唔講都唔知有佢

笑左…………好似！！你oppa好正～

你可以inbox請教下佢
佢一定最樂意解答關於韓國obba嘅問題
「不可以有偏見喔～」「其實什地方都會有壞男人好男人」「大家不要追求韓國男生喔～」

唔想俾佢公審同埋唔算偏見啦…韓仔啲行為公認…韓國人都咁講…

我意外同好奇者…
禿蘋邊樣吸引到佢oppa者………可能係無禮貌方面？？

越睇越想笑，真係好衰架佢 笑死
佢啲韓文仲衰過我我只係文法比較差姐⋯⋯佢連講都唔識講，成日扮晒嘢自以為自己好撚叻哇啲英文又真係好棒棒喎⋯⋯哈哈哈都唔明點解佢三級都過到囉

成日講omg..... oppa...... ahhhhh 又唔知自己講嘢好撚尖又煩膠 🤦🏼‍♀️
同佢oppa講嘢.....記得有條片係佢嘅oppa幫佢染頭髮定之剪頭髮
講咗句，the salon many talk, the designer....
Hair stylist 都識 😂😂😂 wtf

不過睇佢男友個款，勁似成日弘大出沒
又矮又要扮潮懶型果啲弘大地鐵站一出站大把
（即係身高已經俾韓妹out左果堆）

咁又係～ 費事又比佢block

Hair stylist都唔識 😂😂

唔好意思絲打你可唔可以唔好再用emoji

真係一條禿頭蘋果嘅片都冇睇過見到佢個樣已經唔想撳入去 都係睇呢到先識佢
唔明點解有人可以咁戇鳩隔離咁都仲可以咁樣同自己個oppa見面 仲要覺得自己冇錯 真係影衰晒

上面個張好似弱智

呢個咪係佢去剪頭髮嗰條片囉⋯⋯
冇頭髮仲學人電頭髮

明明係出街look 點解我覺得似瑩之光果啲頹喪懶鳩成個禮拜唔街柒look?

佢oppa成日遮黎遮去，
應該驚俾其他識嘅人認到，
始終同蘋果一齊好7

佢做緊嘅每件事其實都影衰香港人
初初無意中睇到佢啲片以為初學韓文，
完全唔識嗰隻，點知佢話3級，即刻黑人問號...
見啲人問佢點同男朋友解釋香港政治嘅野，
佢竟然答唔會講呢啲，
即刻知係港豬

如果真係係網上識，其實同教壞人有咩關係？
我都同我oppa都係網上識... 佢有咩咁巴閉？
唔明點解唔講得

同oppa用英文解釋都有困難

佢驚啲妹妹仔學佢掛
佢咁個樣都識到 啲傻妹仔仲唔衝？

佢好似啲痴線婆 扎到個頭奇奇怪怪
落住幾個大袋 着到奇裝異服咁行街

佢咁撚醜，d韓文又差.... 都有韓仔溝
d妹妹仔唔怕搵唔到啦

好奇一問 佢條仔做過啲咩嚟？？

佢嘅英文水平可能連形容下食咩餸都有難度 淨係識啲最簡單嘅vocab 點講政治啊

apple： the salon many talk, the designer... omg
Oppa: oh yeah

佢究竟邊間中學畢業 應該真係好差嘅band 3啲英文先會咁樣

唔會lor
放心 絕對唔會瘦
唔好ff啦

佢d英文真係好差，仲話佢因為怕羞所以唔好搵第二啲YouTuber 一齊拍片，死啦～ 韓文又唔得英文又唔得～ 唔好話講政治啦⋯⋯普通講嘢都死得

佢IG好似有講過

怕咩醜 無人想同佢合作至真

如果我係youtuber，都唔會搵佢啦..... 真係怕佢會降低我啲英文

大多lace 累事？
再加埋衫袖個邊
搞到好亂 搵唔到個重點

呢個look真係好似

上身好似抹地布

做運動啦肥婆，嬲只會多幾條皺紋

好似會喺天水圍深水埗出沒嗰啲痴線佬差個黑色垃圾膠袋

唔係降低英文，係連智商都降低埋

呢度竟然仲有絲打知道螢之光 感動

部長

閪婆又嬲乜

男朋友畫禿蘋，真係好好笑

屌好真

好難刷乾淨啲牙....

人哋叫你唔好話佢的牙呀，人哋箍緊牙

男朋友畫到個精髓

佢仲話因為箍牙搞到發音唔清楚添Oh my ga

條條片都勁重複 條條都讀稿hard sell 以拍vlog為名 拍廣告為實 你話佢啲片好睇又高質 我都真係唔介意睇你廣告 但你條條片都咁hea 係屋企拍vlog 嚟嚟去去都係做嗰啲嘢 冇咩新意 剪接鏡頭又hea 你叫人點鐘意睇

佢做啊嗎仲衰過藍絲Jade同崠 比佢教個仔第時都應該係做蠱惑仔

我記得佢話佢又唔係做翻譯
唔洗咁高要求之類

絲打你捉到精粹
Oh my ga oh my ga

可能幼稚園就同人打架

算啦，呢啲多數好快玩完

你講漏左其他，一齊落地獄

點解佢都做到KOL

因為香港人好善良好大愛

想睇大頭怪嬰決戰錢七

所以咪咁多妹妹睇佢地……

好正～～同佢講好多人讚佢畫得好似

做gym做到腮骨起角？

第一眼以為pkj舊相

越來越大份

有冇人有睇過장삐쭈啲片?
唔知點解覺得你條仔畫apple嘅畫風好有장삐쭈feel

我真係唔識欣賞
佢條褲好似窗簾布 仲要係用咗好耐
有啲黃有啲殘嘅果種感覺

我問左韓國朋友，佢女朋友之前隔離，佢打左去問，防疫嗰邊話連接機都唔可以，話幫手拉行李都都唔得，有防疫司機送到去門口，只可以佢女朋友自己拉，送餐嗰啲要等人走左佢女朋友先可以開門拎，send左俾佢睇禿蘋條片，佢話條女미쳤어 (傻左），係可以檢舉，話佢男朋友係韓國人都應該要受罰款無理由唔知並唔係禿蘋口中所講咩幾多米距離就可以打開門佢問我係幾時嘅事，話如果一開始佢俾人檢舉左就拉去防疫中心或者趕佢出韓國遣返香港
話嗰啲相同片可以做證據，隔離完出黎都要交罰款因為佢簽左字
我終於知點解在韓YouTuber入面除左狗妹，禿蘋係最俾人針對咁黑人憎唔受歡迎俾人恥笑佢，除左係佢無知弱智港豬之外，最大一點係佢身為半個公眾人物錯左唔會認只會公開話人恰佢或者刪左佢7左嘅證據同去圍爐無承擔責任嘅勇氣Mira Kat佢地真係錯左就錯左企定認所以我幾鐘意睇佢地

有咩途徑可以檢舉佢等佢衰翻鋪先知自己唔係大哂 乜都啱哂

支持檢舉呢個禿蘋

（多圖）天水圍代表人物！！！！！！！

佢係咪Inspired by呢個人

某黑警家屬唔該望一望哩副相
人做公眾人物同係黑警家屬
你做公眾人物又係黑警家屬
你連成立獨立調查委員會都唔敢講
淨係repost 立場新聞
你醜唔醜？

做人冇PR食得屎
何況係公眾人物

傳送門
[url]召喚痴線西(117)善用不推文回覆

#99 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

有冇人識韓文可以幫手舉報 睇唔過眼條友咁on9又咁串

正常隔離定義就應該係咁啦
有無咁愛14日都唔等得呀？！
都可以遠距離左三年啦
係要制造到兩個好似好sweet
唔見唔得～～

韓國政府防疫網站有得線上舉報，唔洗直接同韓國人聯絡網上打就得，不過好似要有韓國電話號碼，唔知無韓國電話號碼得唔得
傳送門

證據
有冇人識back up youtube片 可以攞嚟做證據
同埋唔知有冇人有cap佢之前日日po條仔去搵佢既ig story

寫到明不可避免情况下先兩米……
佢無手拉行李？
定盲左唔識去住嘅地方？

傳送門

正 我好中意짱삐쭈 ㅋㅋㅋㅋ

개 웃겨

呢個？

呢個先係重點喎⋯⋯
Oppa 每日探望我幾分鐘
[img]]

解放都要交罰金

我男朋友一見到佢d相

就話佢個頭係咩事～～～ 加上佢話禿蘋，한국어도 못하고, 남친이 3년 사귀는데 왜 아찍 한국어 말하는거 못하냐 ㅎㅎ 엄청 바보네 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 남친이 어떻게 남친 사귀냐 ㅎㅎ 쟈기가 한국어 더 잘하는데 ㅎㅎ

做乜變咗韓文禿蘋睇唔明架

笑死我

我以前係Hotcha fans
見到Regen咁有良心
真係好感動又好respect

Translate 錯
我意思係我男朋友話禿蘋，點解同男朋友一齊咗三年都唔識一句韓文真係一個死蠢，點解仲可以同男朋友一齊，我覺得BB（我）你韓文仲好過佢

我識睇同講韓文，咁係禿apple 屎屌bit 姐，三年都唔撚識講一句韓文，仲好意思話同韓國男仔拍拖冇用

唔止禿蘋 我都睇唔明

Regen仲要係明星
kol頂多咪半個公眾人物

頭髮禿左一忽係咪就係傳說中既亮點

頭髮禿左一忽 仲要反光 係咪就係傳說中既亮點

咦....！ 你好衰架！你咁快篤爆人做咩姐

파이팅?? 뭐야! 뭐라는거야 ! ㅋㅋㅋㅋ
화이팅 我就識

公道啲講句 兩個見過有人用既

利申：好憎睇禿蘋 覺得佢好蠢

我男朋友好少用囉⋯⋯我都問過我d韓國friend, 多數都係用회이팅

佢啲所謂粉絲小桃子成日都亂咁打一堆錯嘅韓文出嚟，其實都無所謂反正蘋果姐姐都唔係要做翻釋錯咪錯囉你又針對人智力咁樣唔係咁好無人想天生就智力低於常人不過佢7出國際而家就係人都知，仲咁串講真一覺唔好彩生左件出嚟，老公又無本事令佢唔洗做，講真以佢咁嘅水平想喺韓國搵到份正常工都難，唔做呃妹妹仔嘅youtuber邊有方法俾佢搵到錢姐但係佢永遠圍9住講韓國仔，講真，熱潮一退搵鬼睇佢咩，佢想講襯衫果啲但又搞左啲似外星人時尚代表咁嘅野出嚟，想拍資訊性又一舊一舊亂9嚟錯處百出，仲要佢啲片係在韓YouTuber裡面最低質講真除左賣條仔出嚟仲有咩好賣

如果係在韓港人YouTuber嘅話，我寧願睇oyan 啲片

正常黎講係화이팅多，不過睇死佢係上面個妹妹打파이팅，佢又跟住打

利申韓文先2級，感覺佢仲屎過我

Oyan嘅片 剪得又靚同埋佢同佢釜山嘅老公嘅片真係好搞笑

我1級，我係澳洲Elective course。揀咗韓文讀，我三個月就識睇識聽識講，都算係咁.... 佢三級都仲屎過我，係屎到冇朋友

打手？ Oyan都值得吹奏真心咩

至少佢啲穿搭片都好過禿頭apple呀嘛...

同埋我讀廣告學嘅我都成日都睇啲人點樣剪片，我純覺得佢剪片嘅style幾靚⋯⋯

唔想低級過人又喺道圍爐咁，但佢都要比人睇得出佢3級先得嫁未追痴線西之前完全唔識佢，但睇到佢咁既行為態度，真係好難怪佢比人狙得咁勁

佢都值得吹奏？佢間鋪食水又深質地又差

可唔可以唔好係咁講自己同男朋友點點點
我唔想知 同埋打一大堆韓文出嚟係咩事
要講就麻煩譯返做中文先post 唔係人人都識韓文

在韓YouTuber緊係要睇Kat啦

利申:Kat打手

你上面講到咁仲以為你好勁添
不過禿頭蘋果真係唔知點解何來話自己係三級

譯左啦～ 你又有冇睇？

咪就係 一開頭係咁打emoji已經唔知咩事 之後又係咁喺度講自己oppa點點點 又打晒韓文 點知話自己係一級 仲要吹奏oyan

我全部在韓港人YouTuber 都有睇

我覺得果個yannie d韓文真係好勁

kat同南叔真係好正雖然而家返咗嚟香港要longd冇得再睇佢哋互動

所以話好多時幾多級根本反映唔到果個人既水平諗起大J有條片講自己冇考過級，但佢講到流利日文冇必要為3級打飛機

有冇人真係舉報左禿蘋
好想隻智障蘋收皮

番到香港，都係自學睇youtube 同買練習做....

準備考試睇吓自己屬於咩level

呢條片係我最鍾意嘅片～
好好笑

Super blue c
佢之前post過奶共野上ig story

但我想講：冇人拎支槍隊住佢要佢ig寫英文
自知英文差不如考慮下用番中文
再唔係po之前check清楚or問下人先

佢係咪自己讀埋啲垃圾學校
就以為全香港啲英文好似佢咁差呀

係囉用中文冇人笑到你啦，又要扮晒嘢

上面有絲打po咗條link但好似要韓國電話號碼
有冇喺韓國嘅絲打可以幫手

有無人睇Mira搬屋條片
尾段唔知係佢個fd定公司既人睇到勁興
港女格出晒黎 語氣聲線聽到好想一巴煎埋去
睇片都知Mira屋企真係好多嘢
Mira雖然話有幫手執定 但其實只係好少部份
講到搬屋d人好多謝佢咁
佢地係咁話廚房個嬸嬸hea放 電視線唔放返後面
Mira都識講報價呢間75萬won 最貴145萬won
話人唔係100%還原 一分錢一分貨
2間屋都唔同 真係會所有野擺得返原位？
睇佢覆留言feel到佢又嬲嬲地人地話佢

講外貌 KAT屌打其他在韓香港Youtuber
再講埋心地 更加係屌打其他在韓香港Youtuber

利申 KAT打手

我覺得都有啲似佢

特登睇咗條片
如果間公司話100%還原
但實際冇咁樣
最基本雜物架上面嗰啲嘢都冇放上去
咁Mira嬲嬲豬都正常
因為我記得以前唔知睇過邊個人拍片
搬屋公司可以全部幫你影相mark位置
跟住逐件逐件幫你擺番上去還原

就咁碌呢一頁嘅留言 個絲打好似自我介紹咁
又澳洲又讀三個月韓文 有韓國男友
其實無人想知
唔知佢講啲嘢堅定流

但係各位絲打cap圖唔自爆嘅時候 都盡量保護返自己個人私隱啦好嗎

其實認真講剪片香港YouTuber水平一般
佢哋鏡頭角度唔算多 oyan set個腳架喺度傾計咋喎
過場又用graphic
純粹好平鋪直敘表達一日行程

以前ming仔個啲就真係勁啦 不過而家算啦
孝仔同Polly有時都唔錯
外國YouTuber好多都好勁
點都唔係睇Oyan掛

本身唔識佢 佢伏完mira有啲反感
覺得個人幾八婆 氹啲fd買嘢個隻
借人哋人氣嚟賣廣告又冇心襯

我近排先開始接觸oyan, 所以唔知

同感 琴晚睇咗
最尾兩個fd一人一句八婆語氣
「我以為佢會blablabla 但冇囉
我明明見到人地嗰啲係blabla」
Mira都幾無奈，都話我唔知呀

第一眼睇以為係弱智

唔知你真膠定假膠
你可以追返前面啲post
喺呢度大家想討論kol
希望絲打你少啲提自己嘢

任何句子最後有「囉」呢個字都係港女tone
好反感

聽Mira話係人地既經驗係但又無講到係咪同一間公司
我估係佢期望過高 佢呢間係幫佢執野搬野
個報價差咁遠都知一分錢一分貨

咁其實파이팅都啱嘅 韓國國語字典正字係파이팅
不過韓國人慣嗌화이팅姐

其實75萬算係咁，佢間屋都唔細又咁多野，
3個人+電梯搬+2架車+唔駛執舊屋，
好難100%還原，好多都係擺返去差唔多位就算

其實75萬算係咁，佢間屋都唔細又咁多野，
3個人+雲梯搬+2架車+唔駛執舊屋，
好難100%還原，好多都係擺返去差唔多位就算

而家啲KOL個個串撚過碼頭古厘
英文差都算
仲要加句「我覺得唔需要進修」
明明絲打同佢講嗰句嘢已經算有禮貌

電視唔幫手較返失望 唔滿意理解既 之後就開始勁多不滿mira已經好婉轉咁講可能係自己無收納位既關係
佢隔離兩條女仲繼續講勁高音港女tone好惡頂
格局差咁遠唔明佢地expect點樣100%還原

係
唔知佢俾錢個陣有冇傾好還原成點
始終每間都唔同
我見mira開頭都算滿意
係兩個港女加鹽加醋咁
講到Mira都好尷唔知係咪自己唔好彩

其實真係唔滿意嘅個陣直接講啦
明明佢地都在場
最後應該都會講聲先走
走咗先嚟馬後砲咁好煩

kat仲要又黃又靚女

上一個俾人吹奏嗰個就係cyn
唔好燈死kat

起底直情見到佢開po問點睇禿頭蘋果 無啦啦出現然之後咁憎佢

係，我覺得Mira啲態度都冇好差冇屌晒鬼咁
反而佢啲frd嘅語氣真係幾閪幾八
見到好多cm都喺度怪Mira
講真佢只係期望過大又冇喺度指指點點
不過真係一分錢一分貨

似呀！！！

其實佢比咗錢而初頭有講明話會幫手還原嘅話，佢失望都正常
但係我覺得就算失望都好，一分錢 一分貨，港幣5000都唔洗就連搬連拆同執都算係咁...
佢本身條片入面嘅語氣我覺得就冇乜嘢嘅，係佢兩個朋友難頂啲

好醜樣

仙仙間網店而家唔做live既
Ig story 就算？
怕俾人追擊？

同意 攻擊佢唔安份隔離係合理 檢舉佢我都支持 但係咁人身攻擊好無意義 仲要透過踩低個咁廢既人來獲取自信心突顯自己好叻係咩事 其實真係唔想知佢同佢oppa點笑人 好小學雞

一講oyan已經知咩事
到後面開始好無point咁人身攻擊
連打啱嘅韓文都攻擊
不過禿蘋係應該繼續狙擊 港豬

同埋攻擊人地講得唔好又係好無謂 其實唔係母語講錯都好正常 就係因為呢d成日笑人講錯 先搞到香港人成日唔敢開聲講其他語言 大家都學習緊韓文 冇乜必要要咁比較 有錯咪提下囉 同埋禿蘋又冇周圍講話自己韓文好 我覺得大家都係去番重點 狙擊佢冇安份隔離算啦

佢一講嗰度開始已經覺得佢係想鋪路追擊禿蘋然後順勢吹奏oyan

Sona幫藍屍Jade賣廣告

講多小小，佢夫家係福建有錢家族，紅底

港豬都算唔守隔離守則，仲要串到爆，
啲人pm佢，佢唔應錯之餘仲玩聲討，
呢下真係令人火滾

啱呀！有啲人一開始都係好心提佢，
即刻起晒鋼話人恰佢

禿蘋真係講英文真係好差吓咁佢講到咁又不求進步，笑佢英文差好正常不過佢講得咁廢，同佢對比有咩意思
真心公道啲講佢韓文真係有進步嘅，不過點都唔中意佢

佢個樣有種講唔出嘅怪

再次證明be班女 無個好人

beth老公都係福建人 做xinyi glass

咩終於結束姐 乜有開始過隔離？

撇開佢講英文韓文好唔好，
最唔中意佢成日郁啲起晒鋼，
有啲人真係好聲好氣咁建議佢學多啲英文韓文，
又講到人地攻擊佢恰佢...
今次隔離又係，錯又唔認，
係咁俾啲錯誤資訊人，亂咁教人

好有緊身超人絲feel有冇人記得佢

咁之前明思都有賣 應該係唔知姐 佢之前一直都有po文宣 夫家係紅 未必佢自己係 Beth夫家都係紅底

緊身超人絲係咪古墓派嗰個？

好似係睇相嗰個

佢未入攪屎棍個陣都幾中意佢

其實我一直覺得佢好似男扮女裝個下爬仲要好假

應該唔會有人整假下巴到鞋抽咁

禿蘋呢個名好正

係咪黃阿瑪 搬後宮佢嗰間真係超勁 睇到好心動

Regen都算黃到金
但原來佢哥哥做狗 大義滅親

呢個真 係佢間鋪買過一條裙 冇特別 完全唔值呢個價你話係mk買都有人信 個陣仲要係有sales先買得落手如果唔係真係貴

唔知係度講定隔離化妝post先啱見個店主都有拍YouTube 想比多啲人知唔想有妹豬見多KOL去就覺得係好
睇唔過眼依間半永久化妝weirdobeauty
啲料用淘寶支那野但就扮日本料！唔好諗住話係淘寶抄日本牌子呀 google過乜野日本公司資料都搵唔到囉！問埋淘寶客服都話唔方便透路來源地呀仲要話自己係良心美容院收皮啦 cls夠膽死收$580一次呀大佬用落隻眼度架！條片做到又紅又腫仲好意post出黎 做飄眉又飄到咁多gap做霧眉又霧到成個框咁賺到fatfat 細鋪搬大鋪仲自己搬埋出黎住 再開班搵水魚教人整 頒果張垃圾cert真係當自己係專業學校有朋友嘅朋友有報名上話佢冇料扮有料廢到爆 用學生價賣支那野真係佛心公司所謂免費用佢個場其實都係要比錢佢條友有拍youtube仲要啲口吻好似袋錢入你袋教你做生意發達咁真係要推比多啲人知唔好中伏！

佢韓文由淨係識講obba到依家可以同的士司機講一句野係有進步嘅
不過之前佢比人狙擊嘅原因之一係佢係ig同埋條片入面教人點學韓文.........

不過我狙擊佢係因為佢條仔無啦啦同人講平語件事
蘋果你唔好以為之前del左就當無野！
我唱到你世界盡頭

同意，好討厭依啲成日無喇喇起晒鋼嘅人
明明人哋好心同佢講無喇喇話攻擊佢
超級自我中心嘅人唔俾人講得咁
之前睇佢話介紹韓國綜藝連啲好簡單嘅字都可以讀錯
睇佢啲片真心覺得智商會下降，睇到好燥

片廢一係回事，最攞命真係佢啲態度

覺得少癲
自己屋企人係藍黃都無得揀 唔好講老公嗰邊嘅屋企啦

佢po咁多文宣
要追擊都未輪到佢

依家係咪要查三代先

簡體字

佢講d資訊性嘅嘢多數都係錯 懷疑條友真係接收能力有d問題 衰d講句蠢撚過隻豬
仲要自己唔覺自己蠢仲岀黎拍片教人
睇片真係似弱智 一d自理能力都冇咩都要oppa

然後人地一糾正佢，佢又話人地攻擊佢，
之前佢條仔平語單野又係，
兩個人一模一樣完全唔覺自己有問題，
難怪溝通不良都可以一齊3年

覺得佢根本係用youtuber呢行呃飯食 個人廢到搵唔到其他野做
拍片topic冇新意 淨係圍住佢個oppa 但其實佢地又溝通唔到 變到啲片正常人睇唔明
如果話佢紅係因為有支那/馬來西亞fans 我覺得支那都大把同韓國人拍拖嘅kol啦 睇佢片嘅人其實係抱住咩心態

買過一條okb made碎花裙係2019春天出，質地同款都幾好，係唯一一條仲有著同著得密嘅裙其他啲質地真係唔太掂

見你地成日打啲英文對話出嚟，心諗係咪真係咁差，頭先終於忍唔住去睇下啲片，原來你地冇誇大到

癡撚線
支那野扮日本野

仲諗住搵佢整
屌你老母啦話自己係良心美容院
點知又係黑店
實撚定係支那婆想呃人錢

Spoon都有去幫襯

平語個單野佢del曬d證據就算
好彩有係痴線西留底

呢啲係我追擊佢嘅原因，
誤導妹豬好多妹豬唔太識過濾俾佢誤導左就GG了果條禿蘋有妹豬follow之後，
佢真係變得愈來愈自信，多左勁多自拍mode，
雖然我成日覺得人變得有自信係好事，
但係佢個格同態度真心乞人憎
覺得啲youtuber喺片入面肯認錯真心會讚賞，
講真，在韓嗰堆YouTuber應該都恥與禿蘋有關連，
相信禿蘋難以搵到人同佢合作

藍店

呢d平行時空嘅人形豬有野佢食，有宿舍佢住，佢乜都得架啦，有無自由民主公義呢d，佢個腦未有能力認識到。

咁你要同你個oppa學多啲嘢喇 파이팅都唔識
唔係好快步禿蘋後塵

近排有follow佢，佢個人好真

仲要大大聲講比人知我唔識

成日見到啲傻妹問佢點學韓文

絲打 唔好意思都要講聲 其實應該無人想知
呢度多數係講kol啲野 無咩人會講自己啲野出黎討論的

好迷信識睇相嗰個仲有話比蝦乾煮啲嘢男朋友睇 佢點認叻等男朋友讚佢

哎…………係囉………好似做多左…
連男友對話韓文都出埋………
仲要連名都改埋黎笑佢……
究竟…憎到咩地步？

佢個鼻哥窿真係好大

插蘇鼻 仲要生女，個鼻似啊媽就慘

記得!又係係咁透過踩kol(hagone)係咁讚自己識呢樣識果樣 男朋友點讚自己點點點 感覺仲自我感覺良好過hagone 真係好似上面個絲

仲係咁轉名 唔想比人認到

完全唔知佢咩事

條友好撚自大以為自己好撚勁

【全球聯署！要求中國政府送返12名被捕港人 —— Immediate Return of the 12 HK Detainees from Mainland China!】
Global Petition:

真係好怕人扮專家好大口氣

但佢而家擺到明幫緊藍Jade賣廣告喎？

救命 搞到個dior cheap曬

d人成日話狗妹liz已經做左好多野收皮啦 黑警死三代呀（手足除外）
睇下regen先啦 人地仲要係藝人

你地改個名好正Topping

我已經幻想到佢45 歲時嘅樣
幅相勁似民賤聯嘅人啲參選拉票相咁

好似啲阿媽執啲陳年舊衫咁拼埋一齊就覺靚
順帶一提 Dior 奶共奶到出汁
Dior 迪奧是中國的朋友 （佢聲明咁講

奶共Dior自己本身都搞cheap哂
不過佢呢身真係超級唔掂

Hermes出埋國旗袋

個國旗袋最早12年已經出左
08年高登仔我係中國人啊hi

Hermes 好似無出過聲明
利申 唔識欣賞Hermes
LINDY 好似狗袋 garden party 勁普通
得Constance 覺得靚
雖然買唔起 但佢啲款真係

唔知有無得印 HK IS NOT CHINA
或者香港獨立

但肯定如果佢有員工好似Dior咁 佢一定會出聲明
Btw BKC係靚 其他不了

勁似全民造星個阿jer

認真 就算出聲明 有啲黃絲都繼續買
隔離post 手袋分享咪一堆人買Dior
有問過 點解會罷食藍店（講緊$100消費）
但袋係藍都會去 （講緊平則幾千 貴則幾萬）
最後啲人咪負評 係到鬧點解唔討論得唔買得
元氣壽司美心蛋糕 同路人都唔會討論啦
覺得好虛偽 有啲人會覺得鬥黃
但成幾萬蚊嘅袋買藍店

睇左Dora新片發現佢真係幾硬頸
係comment同人駁左好耐自己對租屋嘅要求唔高，但真心要滿足要佢條件嘅套房真係好難搵

或者有啲要求係不切實際，例如想間屋有新裝修方便拍片，其實掛塊布係後面就解決到啦

岩 budget 又嫌無位放化妝品
睇廟街嘅樓嫌品流複雜

唔係話要求唔合理，但廟街喎！睇樓之前無google下果啲係咩地方嚟？

我都睇左
$6000-7000 budget 佢再講租屋條件...
我已經心諗幾千蚊仲想點要求咁完美
再睇落去發現佢睇親都係油尖旺區
都預左品流複雜同埋套房保安差架啦有啲野唔會係上到去先知

不過我又覺得佢comment回應都好得體既 唔似其他人咁起曬槓
本身份人又好似冇咩架子 所以睇完就算

個鼻已經整靚左架啦

叫佢同崠交流下

私怨or搵優越感勁過少少既韓文就收返埋啦

我覺得無必要糾結呢啲咪無謂細節身上，可以揀黃店咪揀黃店
但事實上更多中資/奶共公司係避唔到，何必咁雙重標準
apple已經好多黃絲用啦
呢啲「鬥黃」行為最後個間公司又無咩損失
但同路人就越黎越少

我覺得最撚怪係佢喺痴線西講韓文
做乜9

最搞笑係 係咁踩低個韓文唔叻既人 來拎優越感 現實係幾咁冇自信先會咁做 定係佢覺得同韓仔拍拖好威 所以係咁曬命 但點知大家都wfc

因為名牌袋你睇啱個款係irreplaceable冇其他alternatives 除非你買老番或者charles&keith抄款啦

真係鍾意嗰個袋係唔會想買其他袋去代替 最後只會自己個心囉囉攣 想知有咩designer brand係真黃 頂多都係冇出聲

佢開左個po話禿蘋但無人理佢
佢段韓文睇到都呆左
係啦～好威啦～一級加自學都好過人～

其實各有各溝韓仔啦
人地搶左你條仔咩？

其實係因為貴袋一定奶共
Dior同一件事發生係chanel hermes lv都一樣會出咁既聲明
所以一係全部唔好買 就咁罷買dior係自己呃自己
名牌世界係無lesser evil呢樣野

係手袋post問過你，係度再問多次
請問有咩手袋名牌係黃？

同埋hermes咪澄清左國旗袋係啲artist攞黎設計，唔係佢地自己出

因為控制唔到自己嘅慾望
正皮咗你
利申冇錢買名牌袋 連慾望都冇

但係apple係電話
生活每個人嘅必需品避唔到
名牌袋唔係對每個人嚟講都係必需品
又唔係話鬥黃
但最好盡量避免啦

追擊蘋果錯處係冇乜問題，
但睇完嗰位絲打講嘅嘢真係有啲反感

但其實喺到講話盡量避免 女人們事實上如果自己真係有多餘錢 買個名牌袋氹下自己開心都係好正常既事

如果咁講 電話都可以揀asus 或者韓國啲牌子啦
名牌袋喺每個人心目中份量都唔同
同埋樓上有位絲打講得啱
每個牌子都係冇取替品 有啲難避免喎

6-7000真係唔易搵同埋呢啲套房加呢個價錢，通常都係啲舊區嚟，都預咗個環境麻麻
有錢咪租西環啲納米樓

其實基本上有中國市場都會跪㗎喇，特別係呢啲奢侈品行業，愈係多中國人買嘅牌子就愈容易跪
Dior今年出嘅袋都好好睇，不過都係經過望下就算

如果個袋買完係會令到你開心嘅話就買啦
如果全部奶共都要ban嘅話我諗大家可以入返山洞住

係咁人身攻擊個下 好8婆 佢個男朋友又係 男人老狗畫圖醜化人 心地...... 咁得閒係到畫圖 不如幫手上網檢舉好過啦

講奶共手袋呢樣野由上幾個post 都已經有人討論緊
生活中跟本有好多野係同”奶共”不可分割
只可以儘可能避免
即使你買外國brand野都有好多係made in China
手袋呢種奢侈品當然唔係必須
但如果下下因為佢地奶共就唔買 又有幾多人可以做到呢？

我反而會覺得買Dior book tote嘅人唔係奶共
係好bad taste 同啲大陸人撞曬款都捨得用2萬幾去買
咪就係因為啲kol用佢嚟做公廁旅行袋先有咁多人追棒

agger book tote真係柒味濃
dior monogram其實麻麻地好睇

佢d回覆都feel到佢起哂槓同人撐到好行
人哋講咩都係要駁佢有時d咀臉都幾八婆
但係其實佢究竟做緊咩？全職youtuber？
有錢自己租出嚟住咩

唔明一個爛鬼布袋點解要成兩皮

Book tote最柒係仲要加埋自己個名
個袋又重又bulky 除咗係想畀人知自己有個dior之外
我理解唔到

其實佢嘅要求對人黎講真係好基本
但係香港真係唔適用所以先係咁比人屌不切實際
Btw以為一直以為佢搬咗去男朋友到住

同你諗嘅一樣
希望佢同男友都收斂下 唔好咁自我感覺良好

唔明有韓仔男友有咩咁優越可能本身唔崇韓
「我oppa」

但之前嘉樂仔用mac都俾人屌到入山洞

好似因為佢叫人買多啲？

車 hidee咩都用啦

「我oppa」真係好搞笑 勁自豪咁

有啲人唔買名牌好似會生存唔到咁
所以咪會有籍口話買袋開心就照買
但亦都有啲人完全唔好名牌
就無呢樣煩惱

喺elva story見到
而家d所謂ig女神....自拍同他拍差好L遠

啲kol仲要一人一個
話上機拎佢好方便
嗰個重量同完全無間隔可言
比隔離位偷左你啲野都唔知咩事

嚇親…

咪都係男人一個

咪就係仲要心地咁差都拎出嚟講

唔係一定要黃嘅 但藍我會避
咁當唔係必須品

佢係同之前同男友笑蝦乾讚自己係同一人？
對嗰個 comment好深刻

上面好似有人講到㗎，你可以碌返上啲睇

手袋= 必須品？
手機好似個個都奶
同埋啲人話apple 係最安全嘅機
無咁易比人破解
有啲野真係避唔到 例如交通工具

我覺得佢地虛偽姐
問佢點解唔食藍店 但會幫襯幾萬蚊藍店
佢地又答唔出

最好笑係講到要韓國電話同識韓文嘅幫手舉報就收咗聲

我有話一定要買黃嘅袋咩？ 無啊
咁我再問多次 你地唔會食藍店
（講緊幾十蚊至幾百蚊）
但點解會去買個幾萬蚊嘅藍店？
你地咪一樣無答到
除非你地會去食藍店啦
我咪無野好講囉

（出名嘅講coach Givenchy Dior都有出聲明
其他名牌好似無聲明奶 如有歡迎補充）

小CK 網站寫 中國台灣
成班台灣妹仲去買
（如果我係台灣人接受唔到先）

我唔係話一定要黃先比買
無出聲明個啲咪照買

你小心畀人圍屌

其實呢 盡量做多啲有咩問題呢？
所以你係想人直接食藍店？
唔係必須品=唔用？咁不如做返原始人算啦
寬己嚴人 審視一下自己用咩「藍」products先啦
陰陽怪氣既語調仲嘔心

CornerC都炒左抖音miu
但呢間ig shop搵抖音miu做model 不了

咪就係 咁想狙擊佢 做咩唔叫佢oppa幫手檢舉 正事唔做 淨係係係到狙擊埋d 8婆野 同埋拎優越感

成個關家美醫生咁

唔係必須品= 唔用？ 你個邏輯都幾搞笑
咁都可以幫襯 非藍嘅名袋手袋
關原始人咩事

你都識講盡量做多啲啦
我係唔明點解平嘅藍店
大家唔會幫襯
而貴嘅藍店 大家會去幫襯？？

你問我有咩藍products 用緊
唔計反送中前買落 真係無乜
同埋呢 我邊一句陰陽怪氣語調呢？

講唔過人就話人嘔心

我有追下韓星都諗唔明韓國男朋友究竟有咩好吹奏

上次手袋post 比人屌左次
咁事實黎 幾十蚊藍店唔食
幾萬蚊嘅袋照買
又講唔出點解

你話生活必須品就話無得避
手袋咁多品牌 咁多選擇 偏偏買個藍嘅

有啲人覺得鬥黃
咁依加幾萬蚊買藍店係事實
正如你地都會鄙視同路人食美心咁解姐

冇答到咩？咁再答你多一次
我唔會食藍店 亦冇買你口中果啲藍既名牌袋
唔信你可以起我底

你話非藍既都幫襯得，咁係某啲人角度，非藍唔等於黃wor，中立仲可恥添
有啲牌子冇奶共，但made in China又點計？
請中國藝人做代言呢？算唔算奶啊？
每個人對黃店既底線都唔同，你鬥得幾多個

我都識幾個朋友係嫁左韓國人/有韓國男朋友

其實都真係好普通

佢地唔會係咁吹捧韓國人有幾好囉
真係錫你亦唔洗好似禿蘋慢鏡播十萬次

其實現今6-7000真係得劏房住得好差下
一係入到去d村住
見到佢撐到咁行..但係現實真係咁現實
都唔知話唔話佢好

其實真係基本要求黎
由其對女仔黎講呢啲要求唔過份
當然一分錢一分貨
只可以話香港樓價太恐怖

住開屋企嘅人無乜概念出面啲劏房有幾細同有幾唔合理…
第一次睇屋嘅話…係有落差架啦～

想問有乜野非藍既名牌手袋牌子
Dior Chanel LV Gucci etc 全部都一樣係奶㗎啦問題係無alternatives 用開名牌就唔會買返無牌子既袋

唔係好明白你點解硬係要將罷食藍店同買名牌袋放係決定一個人有幾黃同做幾多野既對立點 仲要俾你話虛偽

你咪當
唔睇花木蘭= lv0
完全罷食藍店 = lv1
.
.
唔搭港鐵 = lv8
唔買藍店名牌袋 = lv10

有d人做到哂lv. 1 - 8 但真係做唔到lv. 10
唔好太苛刻得唔得呀大佬 講到人好似一邊扮哂野罷食藍店一邊買名牌 = 講一套做一套咁

去大場面應該係要有啲名牌襯下嘅 又或者你出街/去ball唔用袋啦 人哋用咩買咩關你咩事

你鬥黃到鬥到我即刻好撚想食藍店咁就唔使俾你話虛偽

秀蘋真係on99話人唔好特登因爲崇韓識韓仔
明明佢先係最撚沉醉係韓劇oppa嘅泡泡入面 啲片剪到

講文化差異嘅片就好睇
kat打手

前個post咪講過 冇出聲≠係黃
每個人對黃店嘅boundary都唔同

頭盔: 冇買過dior, hermes想買都無貨

唔跟佢個套就話人虛偽/藍
黃衛兵
咁有黃絲提倡完全唔用made in China既野，有幾多個做到？佢做唔做到啊？
Day 1已經講各自爬山，唔好鬥黃得唔得

印象中依個topic好耐之前已經嘈過又嚟逼死自己人

公開連登仔都一早屌過啦 唔好再鬥黄啦
如果我前線比人拉埋但食麥當勞咁我又係咪虛偽呢

利申唔太理解點解要買名牌袋 幾萬蚊買塊皮好殘忍

公海*

去大場面一定要用奶共藍名牌袋嘅？
唔用奶共藍袋 就等於唔用袋？笑死

既然覺得人地買咩關我咩事
咁又何必在意我話你地虛偽呢？？
咁在意咪一係唔好買
買左咪唔好介意人地話你地買奶共藍店囉

係咪要講 用買幾萬蚊買奶共Dior 係無錯
你地用幾萬蚊萬襯藍店都無問題
你地先安落啲

我冇dior袋我係咪唔虛偽

佢唔係只係用都俾人屌
係介紹話好用仲有買優惠叫人去買
佢呢啲助長行為先俾人屌留意返

係全職啦, 不過YOUTUBER照計都唔洗租旺區
租遠D既地區可能會搵到心水盤

盡戒 有啲野實係戒唔到
都有努力過 （就好似出街用啲包裝紙巾
我真係有努力搵過 但勁多都係中蟈做）
好 係我鬥黃唔好
各位絲打繼續比幾萬蚊買奶共Dior 都無問題
幫襯藍店都無問題架
提出問題嘅人就係鬥黃

要睇埋你有冇用八達通先知

屌自己人最勁嘅往往都係自己人 點解唔可以一致槍口對外

我唔會一邊唔食藍店
然後一邊用幾萬蚊幫襯藍店先

同一條友黎架 之前手袋POST鬥完又再黎痴線西鬥
全職黃衛兵

唔好理佢啦 又變左嘈交完POST

btw 你可以唔認同我上面既分類但唔好用自己張 list去批鬥同路人既立場

你幾蚊雞一包紙巾都做唔到啦 話人

不嬲有追痴線西
係樓上講到dior book tote
我先傾到
咁Dior 奶共事實黎
唔通我要講：你地買Dior 袋無錯啊

明知係藍仲去買 然後話人黃衛兵

最尾個句勁好笑
唔知佢係咪緊身超人改左名呢
有幸睇到佢之前係咁踩蝦乾既comment
一係到見佢到講自己oppa 點讚佢
即刻覺得係同一條友

又係呢位絲打
上次嘈mira肥又有佢份

我上面講過 其他品牌如果有出聲奶共聲明（歡迎補充）
其實我唔會將「將罷食藍店同買名牌袋放係決定一個人有幾黃同做幾多野既對立點」

我無咁樣話人買藍袋係藍

我係唔明 大家唔願意消費幾十蚊係藍店到
但會用幾萬蚊消費係藍店名牌到

依個係我嘅出發點

係 買唔到非中國製造嘅紙巾
就唔可以話人買奶共Dior 袋

韓劇幾sweet同現實根本唔同
Kat啲片內容係韓國「男朋友」
禿蘋sell緊嘅係「韓國」男朋友
真係以為自己係韓劇女主角咁，活喺自己世界入面
Kat貼地現實好多

明白你嘅出發點 可能因為我唔買袋所以都同意你唔明嘅點
但我覺得每個人都有唔同嘅取向啫
我唔買袋啫 可能人地真係好唔開心想買個袋氹自己呢
就算到有黃嘅high end brand出現
個牌子嘅袋都未必係大家鐘意嘅款
咁又算唔算有alternative呢

要屌嘅人太多喇 食兩家茶飯嘅狗妹仲過得好好呀
冇謂針住呢啲嚟拗啦 呢年幾大家都攰喇

我反而覺得係呢度嘅人雙重標準
之前嘉樂仔俾人圍屌用mac我都係好似你咁講
咪盡做囉 護膚品化妝品要揀到好貼合自己膚質其實唔易
難過唔用dior袋囉
佢又覺得出一個中國聲明唔算係藍
只係被迫出左先可以繼續做生意 唔通即刻撤出中國市場咩
咁佢咪繼續用
但用撐警劉亦菲個shiseido佢就講明撐得警就會罷
都睇得出係只係每個人標準唔同
咁都好多人話apple google facebook ig奶共啦
咪又個個照用
但我嗰陣俾人圍屌
而家又話奶共名牌袋買得
感覺上就係嚴人寬己
好雙重標準

利申 支持不鬥黃
佢講得出佢個standard標準有文宣有付出有盡做我就ok

咁公海講奶共袋買apple手機嗰啲呢
呢度仲要講明買奶共袋冇問題
咁唔係助長黑人問號

個陣好撚多人撐佢咖
話咩好多化妝品牌子都係奶共乜乜柒柒
咁唔通唔用咩
但講緊既係啲人覺得佢介紹人用都冇問題真係r哂頭

佢之前係咪有返pt 但依家有冇返就唔知

認同
每人條線都唔一樣

咁我條線係覺得出奶共聲明係藍
又非必需品 何必幫襯呢
有啲人會覺得係鬥

但Dior 真係出曬聲明
咁我都係講事實出黎
我唔會因為大眾話我
而唔會覺得買Dior 係正確 係岩
（當然我都唔會話 買Dior 就係藍絲）

咁各位同路人可以照去買Dior
我都會照樣覺得佢地有更好嘅選擇

咁佢標準就係出聲明一個中國未到藍
Shiseido用撐警劉亦菲就係藍
所以一個罷一個唔罷
咁apple奶到咁都係公海幾十個po個個衝去買新機買 Apple Watch買ipad熱烈討論
手袋又話出聲明奶共冇問題自己開心就買
咁公開討論唔係助長緊咩
自己鐘意嘅嘢就叫人唔好鬥黃
自己唔用都ok嘅就批鬥
好講唔過去

同意你最後個幾句
但我覺得人地知道係藍嘅話自己衡量過就算 無謂屌
身邊有黄嘅朋友會屌人食元氣但自己食pizza hut
我會屌佢雙重標準
但如果721幫手救人嘅仲日日搭緊地鐵返工
咁又虛唔虛偽呢

決定block左佢
次次都係度撩事鬥非

寶碧紙巾 越南製

救命好似睇緊手袋post咁
大家都同路人盡做啦唔好鬧交
每個人著重嘅點好唔同
有人買手袋有滿足感

有時趕時間都會搭咗鐵
但時間充裕會揀返巴士
同樣地大家揀手袋咪不如睇多幾間
盡量試吓戒唔戒到藍店

生活習慣呢啲好難一朝一夕咁改
但大家各退一步
少啲干預人哋選擇
另一方又嘗試下睇多啲非藍店嘅產品
打個和啦近呢幾十個po都係咁鬧了

真係好似呀婆

話我老土都好
真係睇唔透呢款半截色頭
崠整就柒多兩錢重

好心燙下件衫啦
地布咁

燙咗都幫唔到啲咩
成身都好多波浪

我唔覺虛偽
有朋友搬出嚟住真係冇錢訂做/外國傢俬
要平都幫襯咗ikea同淘寶
但佢都有自覺捐番多啲錢做多啲twitter任
唔通我又批鬥佢冇錢唔好出嚟住咩
有啲地區真係冇巴士/搭耐好多 都冇計
喺其他地方做多啲囉

要鬥就鬥藍啦

blackpink帶起呢個潮流
其實亞洲面紅輪廓唔係突出好難carry個頭咁淺色 好似病人好多晚冇瞓過覺咁

呢個頭髮顏色唔化妝直頭係災難 ie. jenniferfafa 澳門黑社會家姐

加埋條頭巾好似啱啱洗完頭準備訓咁
唔係真係咁樣出街呀嘛

咁都係講自己既意見姐 咁又係呢度mira肥係唔講得

真係，成日覺得禿蘋d片好有「韓劇少女夢」咁，好似只有oppa先會對女朋友咁好
btw其實韓仔咪又係男人，只不過國籍唔同姐，只要對自己好、三觀正，都係好男人，唔明韓仔有咩好吹奏

嘩期間好友崠對屎盤咁大整蠱

岩呀 做好自己先啦 要鬥黃就同自己鬥
同埋對住同路人唔使咁苛刻
唔通我又話：你唔願意消費幾十蚊係藍店到 但仲會買mic嘅紙巾好虛偽 咁咩

利申無錢買名牌

普偏做野要應酬…佢地啲飲酒文化…
成日醉住番黎…到時睇下仲係咪咁浪漫

係樣問題定佢染得太闊
正面睇另一隻色淨係睇到少少

唔鐘意blackpink
但係韓星係韓星呢個道理啲人幾時先會明
唔好不自量力啦

係價值觀啊唔係三觀

sorry啊
等我改翻做價值觀

屎盤個人好攰d動作唔係打喊露就係伸懶腰

咁少女夢發咗咁耐，總有一日會醒嘅

obba good boy obba no drink no drink

純粹講返清楚件事嘅因由啫
唔好搞到次次都係黃衛兵周圍屌咁
我都覺得雙重標準架
奶共化妝品就話唔好買
藍店唔幫襯得
但奶共名牌無代替就可以買咁

但錢係人地銀包人地要買都無辦法
自己接受唔到咪唔買囉

當然你又話係度討論唔係助長咩
套返你以前成日講嘅點解要禁聲唔俾人講？
另外仲有唔好睇少kol影響力傳播力
嘉樂仔講一句有優惠快去買多人知道啲定呢度絲打講嘅影響力多啲？
錯就錯在佢係kol

每次睇你地扮禿蘋啲英文都好好笑

終於知佢叫乜名，一直想講好似
老咗應該差唔多

就咁睇啲英文
我會以為obba 係隻狗

不過佢著得好睇過崠少少

無名牌唔係藍
佢唔出聲只係今次小粉紅未睇中佢 完

講真Jennie整呢個頭我都覺得好柒
佢就收皮啦好心

紙巾唔係我

利申用pulppy

佢好似今年先出 年頭時好難買到
依加同人辦館（重光號）有得買
用曬會買

網上討論區點會冇影響力？
買嘢除咗睇kol更多係上討論區睇同做 research囉
大把人而家已經唔信kol講嘢啦覺得全部係廣告
我不嬲冇唔俾人講係雙重標準睇唔過眼咪表達番

做好自己先啦 佢都有講shiseido撐警唔用唔合作
咁都係用緊你口中kol好大嘅影響力呀

以為自己入錯post

都係 唔知狗妹有咩新廣告呢
今日經過元朗好撚多狗
元朗總督察歐陽德 細妹歐陽白露快啲問下你阿哥點解721咁荒唐啦

講事實就係撩事鬥非？
所以咪話依到得返一種聲音
只可以講 岩聽嘅說話
講事實唔岩聽就係錯？

人地影同佢啲自拍落差真係好大

咁我都係陳述事實啫

咁就到40頁
要提下絲打中左1001 新post記得開返娛樂台
方便大家追post

我都係講返件事因由啫
就係嘉樂仔叫人唔好買支生堂但又宜傳叫人買藍mac所以矛盾咪俾人屌囉

我亦都無話討論區無影響力
正如痴線西都可以搞死大佬b添
我都係講句唔好睇少啫
咁當然個個睇kol嘅感覺唔同無得講
但的確好易將信息傳到俾人
所以先話有影響力
而呢個都係kol可以賺錢嘅原因

絲打我唔想再回你啦
補充返啲資料講到好似我無做好自己咁
都係唔想啲人成日話痴線西亂屌啫

佢係咪都三張嘢啦仲行日本少女風

我都覺Jennie整依個頭都幾柒 純黑咪幾好
所以連Jennie都carry唔到 好心普通人就唔好試啦
利申 幾中意blackpink嫁

同意崠著到真係好大嬸 趕客咩

我都係講番每個人標準唔同啫 咁樣鬥自己人為乜
一直都係同路人
對藍店標準少少唔同 一樣行為唔合心意就怒屌
其實就係鬥黃 個個都唔係樣樣嘢做到晒「極深黃」啦
剩係名牌袋都話冇代替品唔買唔得

自己標準範圍內盡做 要鬥就鬥藍啦
呢個都係我最後一次回你啦
End topic ~

其實係咪得我覺得jennie個樣都唔靚
崠直頭係柒仲要紅底

jennie好脹 不過個樣qq辨識度高
唔似以前整容樣

啲鬼佬都好似勁鐘意佢
我自己就覺得irene嗰啲先叫靚女

其實好似係kylie jenner帶起先
但人地係細細執 唔會挑成三分一嘅闊度囉
仲要山東隻色柒到好似啲四十歲老mk阿嬸死命扮後生

宜家追痴線西追到好煩厭
睇其他post啲人嘈都算 我入嚟都係想笑下班乞兒八卦下啫
點知成日喺到鬧交 喺到嘈黃唔黃嘅問題
打晒千字文咁 你地唔攰㗎咩

無興趣想知究竟你地覺得買名牌袋啱定唔啱呀

講得好啱 我係咁飛係咁飛 搞到已經冇心情再追post

佢係啲五官分開睇好一般
但砌埋一齊又幾順眼

唔係典型靚女樣 但幾有性格同特別 我覺得正過典型靚女 irene, jisoo嗰啲

佢個樣最多叫幾特別但係見識過佢啲西格同腦殘fans真係幾特別都無撚用

由30頁飛到尾

召喚痴線西（130）請善用不推文回覆